{
  "version": "1.0",
  "created": "2025-08-06T10:43:59.157Z",
  "source": "NEU Study Helper Personal Corrections",
  "totalQuestions": 171,
  "totalRules": 189,
  "data": [
    {
      "subject": "Personal Override",
      "question": "Personal Override Question (Hash: việc chuyển yêu cầu về đơn hàng từ nguồn tới nơi tiếp nhận đơn hàng là hoạt động trong quá trình nào của quá trình xử lý đơn hàng)",
      "answer": "Truyền tin",
      "choices": [
        "Chuẩn bị đơn hàng",
        "Không có đáp án nào đúng",
        "Truyền tin",
        "Đáp ứng đơn hàng"
      ],
      "note": "",
      "confidence": "high",
      "created": "2025-08-05T18:14:41.081Z",
      "source": "personal_override"
    },
    {
      "subject": "Personal Override",
      "question": "Personal Override Question (Hash: hoạt động liên hệ thông tin đơn hàng qua điện thoại với khách hàng là hoạt động trong quá trình nào của quá trình xử lý đơn hàng)",
      "answer": "Chuẩn bị đơn hàng",
      "choices": [
        "Chuẩn bị đơn hàng",
        "Không có đáp án nào đúng",
        "Truyền tin",
        "Đáp ứng đơn hang"
      ],
      "note": "",
      "confidence": "high",
      "created": "2025-08-05T18:14:55.768Z",
      "source": "personal_override"
    },
    {
      "subject": "Personal Override",
      "question": "Personal Override Question (Hash: kiểm tra tính chính xác của thông tin về đơn hàng như là đặc điểm và ký hiệu sản phẩm là hoạt động trong quá trình nào của quá trình xử lý đơn hàng)",
      "answer": "Tiếp nhận đơn hàng",
      "choices": [
        "Không có đáp án nào đúng",
        "Thông báo tình trạng đơn hàng",
        "Tiếp nhận đơn hàng",
        "Đáp ứng đơn hàng"
      ],
      "note": "",
      "confidence": "high",
      "created": "2025-08-05T18:17:02.550Z",
      "source": "personal_override"
    },
    {
      "subject": "Personal Override",
      "question": "Personal Override Question (Hash: vai trò của khách hàng trong lĩnh vực dịch vụ là gì)",
      "answer": "Tất cả các đáp án trên đều đúng",
      "choices": [
        "Có thể ảnh hưởng đến sự hài lòng của khách hàng hàng khác trong khi sử dụng dịch vụ.",
        "Khách hàng có thể kiểm soát chất lượng dịch vụ",
        "Tham gia vào quá trình giao nhận dịch vụ.",
        "Tất cả các đáp án trên đều đúng"
      ],
      "note": "",
      "confidence": "high",
      "created": "2025-08-05T18:19:53.088Z",
      "source": "personal_override"
    },
    {
      "subject": "Personal Override",
      "question": "Personal Override Question (Hash: hình thức của bảo trì bao gồm)",
      "answer": "Cả B và C",
      "choices": [
        "Bảo trì dự phòng",
        "Bảo trì hiệu chỉnh",
        "Bảo trì đơn thuần",
        "Cả B và C"
      ],
      "note": "",
      "confidence": "high",
      "created": "2025-08-05T18:21:18.601Z",
      "source": "personal_override"
    },
    {
      "subject": "Personal Override",
      "question": "Personal Override Question (Hash: kết quả đúng của tích phân ix2x1lnxdxix2x1lnxdx i displaystyle int left x2x1 right ln xdx)",
      "answer": "(x33+x22+x)⋅lnx−(x39+x24+x)+C(x33+x22+x)⋅ln⁡x−(x39+x24+x)+C \\left( \\frac{x^{3}}{3}+\\frac{x^{2}}{2}+x \\right) ⋅\\ln x- \\left( \\frac{x^{3}}{9}+\\frac{x^{2}}{4}+x \\right) +C",
      "choices": [
        "(x33+x22+x)⋅lnx+(x39+x24+x)+C(x33+x22+x)⋅ln⁡x+(x39+x24+x)+C \\left( \\frac{x^{3}}{3}+\\frac{x^{2}}{2}+x \\right) ⋅\\ln x+ \\left( \\frac{x^{3}}{9}+\\frac{x^{2}}{4}+x \\right) +C",
        "(x33+x22+x)⋅lnx−(x39+x24+x)+C(x33+x22+x)⋅ln⁡x−(x39+x24+x)+C \\left( \\frac{x^{3}}{3}+\\frac{x^{2}}{2}+x \\right) ⋅\\ln x- \\left( \\frac{x^{3}}{9}+\\frac{x^{2}}{4}+x \\right) +C",
        "(x33−x22+x)⋅lnx+(x39+x24+x)+C(x33−x22+x)⋅ln⁡x+(x39+x24+x)+C \\left( \\frac{x^{3}}{3}-\\frac{x^{2}}{2}+x \\right) ⋅\\ln x+ \\left( \\frac{x^{3}}{9}+\\frac{x^{2}}{4}+x \\right) +C",
        "(x33−x22−x)⋅lnx+(x39+x24+x)+C(x33−x22−x)⋅ln⁡x+(x39+x24+x)+C \\left( \\frac{x^{3}}{3}-\\frac{x^{2}}{2}-x \\right) ⋅\\ln x+ \\left( \\frac{x^{3}}{9}+\\frac{x^{2}}{4}+x \\right) +C"
      ],
      "note": "",
      "confidence": "high",
      "created": "2025-08-05T18:24:52.818Z",
      "source": "personal_override"
    },
    {
      "subject": "Personal Override",
      "question": "Personal Override Question (Hash: việc bố trí mặt bằng sản xuất cần bố trí theo nguyên tắc)",
      "answer": "Đảm bảo quy trình công nghệ, Đảm bảo an toàn lao động và Tận dụng không gian",
      "choices": [
        "Tận dụng không gian",
        "Đảm bảo an toàn lao động",
        "Đảm bảo quy trình công nghệ",
        "Đảm bảo quy trình công nghệ, Đảm bảo an toàn lao động và Tận dụng không gian"
      ],
      "note": "",
      "confidence": "high",
      "created": "2025-08-05T18:41:44.033Z",
      "source": "personal_override"
    },
    {
      "subject": "Personal Override",
      "question": "Personal Override Question (Hash: các hình thức lịch sử cơ bản của phép biện chứng là)",
      "answer": "Ba hình thức: phép biện chứng chất phác thời cổ đại, phép biện chứng duy tâm cổ điển Đức và phép biện chứng duy vật của chủ nghĩa Mác - Lênin.",
      "choices": [
        "Ba hình thức: phép biện chứng Trung quốc, phép biện chứng Ấn độ và phép biện chứng Hy lạp.",
        "Ba hình thức: phép biện chứng chất phác thời cổ đại, phép biện chứng duy tâm cổ điển Đức và phép biện chứng duy vật của chủ nghĩa Mác - Lênin.",
        "Bốn hình thức: phép biện chứng của Hêraclit, phép biện chứng của Augustin, phép biện chứng của Hêghen và phép biện chứng của Mác.",
        "Hai hình thức: phép biện chứng duy tâm và phép biện chứng duy vật."
      ],
      "note": "",
      "confidence": "high",
      "created": "2025-08-06T07:13:17.733Z",
      "source": "personal_override"
    },
    {
      "subject": "Personal Override",
      "question": "Personal Override Question (Hash: hãy chọn câu nói đúng về huấn luyện)",
      "answer": "Để tiến hành huấn luyện, giám sát viên hàng ngày quan sát việc thực hiện công việc của các nhân viên",
      "choices": [
        "Để tiến hành huấn luyện, giám sát viên hàng ngày quan sát việc thực hiện công việc của các nhân viên",
        "Để tiến hành huấn luyện, giám sát viên hàng ngày quan sát việc thực hiện công việc của các nhân viên",
        "Để tiến hành huấn luyện, giám sát viên để nhân viên tự thực hiện công việc của mình không cần báo cáo lại cho giám sát",
        "Để tiến hành huấn luyện, giám sát viên để nhân viên tự thực hiện công việc của mình và sau đó báo cáo kết quả công việc cho giám đốc nhân sự"
      ],
      "note": "",
      "confidence": "high",
      "created": "2025-08-05T19:43:46.500Z",
      "source": "personal_override"
    },
    {
      "subject": "Personal Override",
      "question": "Personal Override Question (Hash: chọn câu nói sai về loại hình đào tạo cấu trúc trong cầm tay chỉ việc)",
      "answer": "Có thể có phần trình chiếu slide và phát tài liệu",
      "choices": [
        "Có thể cung cấp một bộ câu hỏi để giúp nhân viên mới học hỏi kỹ năng mới",
        "Có thể có phần trình chiếu slide và phát tài liệu",
        "Người hướng dẫn thường xuyên đưa ra phản hồi và khuyến nghị cho sự tiến bộ của nhân viên tập sự",
        "Nhân viên mới chỉ được quan sát và học hỏi, chưa được làm"
      ],
      "note": "",
      "confidence": "high",
      "created": "2025-08-05T19:44:04.540Z",
      "source": "personal_override"
    },
    {
      "subject": "Personal Override",
      "question": "Personal Override Question (Hash: chọn đáp án đúng nhất những nguyên tắc nào sau đây giám sát cần tuân thủ khi xử lý vi phạm kỷ luật)",
      "answer": "Công bằng, kịp thời, nhất quán, văn bản hóa , tự kiểm soát bản thân, cảnh báo trước",
      "choices": [
        "Công bằng, dân chủ, văn minh",
        "Công bằng, kịp thời, nhất quán, văn bản hóa , tự kiểm soát bản thân",
        "Công bằng, kịp thời, nhất quán, văn bản hóa , tự kiểm soát bản thân, cảnh báo trước",
        "Công bằng, kịp thời, nhất quán, văn bản hóa,"
      ],
      "note": "",
      "confidence": "high",
      "created": "2025-08-05T19:44:11.906Z",
      "source": "personal_override"
    },
    {
      "subject": "Personal Override",
      "question": "Personal Override Question (Hash: hãy chọn câu trả lời đúng)",
      "answer": "Khi có xung đột, một phía cố gắng ngăn chặn hoặc cản trở thành công của phía bên kia",
      "choices": [
        "Khi có xung đột, một phía cố gắng ngăn chặn hoặc cản trở thành công của phía bên kia",
        "Xung đột chính là cạnh tranh",
        "Xung đột không bao gồm những hành động trực tiếp bởi một phía trong việc can thiệp hoặc gây trở ngại cho hoạt động của phía bên kia",
        "Xung đột là tồn tại khách quan vốn có của bất cứ một sự vật, hiện tượng, quá trình nào trong tự nhiên, xã hội và tư duy"
      ],
      "note": "",
      "confidence": "high",
      "created": "2025-08-06T07:15:06.054Z",
      "source": "personal_override"
    },
    {
      "subject": "Personal Override",
      "question": "Personal Override Question (Hash: liên hệ với khách hàng về tiến độ thực hiện và thời điểm giao hàng là hoạt động trong quá trình nào của quá trình xử lý đơn hàng)",
      "answer": "Thông báo tình trạng đơn hàng",
      "choices": [
        "Không có đáp án nào đúng",
        "Thông báo tình trạng đơn hàng",
        "Tiếp nhận đơn hàng",
        "Đáp ứng đơn hàng"
      ],
      "note": "",
      "confidence": "high",
      "created": "2025-08-06T07:39:48.904Z",
      "source": "personal_override"
    },
    {
      "subject": "Personal Override",
      "question": "Personal Override Question (Hash: nhận định nào dưới đây về xã hội cộng sản nguyên thủy là đúng)",
      "answer": "Quyền lực đã xuất hiện nhưng thuộc về cả cộng đồng",
      "choices": [
        "Cả a, b, c đúng",
        "Quyền lực chưa xuất hiện",
        "Quyền lực nhà nước đã xuất hiện",
        "Quyền lực đã xuất hiện nhưng thuộc về cả cộng đồng"
      ],
      "note": "",
      "confidence": "high",
      "created": "2025-08-06T08:09:54.661Z",
      "source": "personal_override"
    },
    {
      "subject": "Personal Override",
      "question": "Personal Override Question (Hash: nhận định nào dưới đây đúng)",
      "answer": "Chức năng đối ngoại có tác động hỗ trợ cho sự phát triển của chức năng đối nội",
      "choices": [
        "Chức năng đối ngoại có tác động hỗ trợ cho sự phát triển của chức năng đối nội",
        "Chức năng đối ngoại không có ảnh hưởng gì đến chức năng đối nội",
        "Chức năng đối ngoại quyết định tính chất, mức độ của chức năng đối nội",
        "Cả a, b, c đều đúng."
      ],
      "note": "",
      "confidence": "high",
      "created": "2025-08-06T08:10:09.444Z",
      "source": "personal_override"
    },
    {
      "subject": "Personal Override",
      "question": "Personal Override Question (Hash: nhận định nào dưới đây đúng)",
      "answer": "Thuế do Nhà nước đặt ra",
      "choices": [
        "Thuế do Nhà nước đặt ra",
        "Thuế do các cơ quan nhà nước và các tổ chức trong xã hội đặt ra",
        "Thuế do các cơ quan, tổ chức và gia đình tự đặt ra.",
        "Thuế do giai cấp thống trị đặt ra"
      ],
      "note": "",
      "confidence": "high",
      "created": "2025-08-06T08:10:50.141Z",
      "source": "personal_override"
    },
    {
      "subject": "Personal Override",
      "question": "Personal Override Question (Hash: mục đích chính của các học thuyết về nguồn gốc nhà nước)",
      "answer": "Giải thích về quá trình hình thành của các nhà nước",
      "choices": [
        "Chứng minh nhà nước ra đời từ chế độ cộng sản nguyên thủy",
        "Cả a, b, c đều đúng",
        "Giải thích lý do Nhân dân là chủ đất nước",
        "Giải thích về quá trình hình thành của các nhà nước"
      ],
      "note": "",
      "confidence": "high",
      "created": "2025-08-06T08:10:24.859Z",
      "source": "personal_override"
    },
    {
      "subject": "Personal Override",
      "question": "Personal Override Question (Hash: nhận định nào dưới đây về hình thức chính thể quân chủ tuyệt đối là không chính xác)",
      "answer": "Vua chỉ nắm thần quyền, không nắm vương quyền",
      "choices": [
        "Vua (hoặc chức danh tương đương) đứng đầu nhà nước",
        "Vua chỉ nắm thần quyền, không nắm vương quyền",
        "Vua có quyền lực tối cao về lập pháp, hành pháp và tư pháp",
        "Vua được lập ra chủ yếu bằng con đường thế tập truyền ngôi"
      ],
      "note": "",
      "confidence": "high",
      "created": "2025-08-06T08:10:37.394Z",
      "source": "personal_override"
    },
    {
      "subject": "Personal Override",
      "question": "Personal Override Question (Hash: trong hình thức chính thể quân chủ tuyệt đối bộ máy nhà nước không có chức danh nào dưới đây)",
      "answer": "Thủ tướng",
      "choices": [
        "Quan võ",
        "Quan văn",
        "Thủ tướng",
        "Vua"
      ],
      "note": "",
      "confidence": "high",
      "created": "2025-08-06T08:12:32.262Z",
      "source": "personal_override"
    },
    {
      "subject": "Personal Override",
      "question": "Personal Override Question (Hash: bản chất xã hội của nhà nước không được thể hiện ở đặc điểm nào dưới đây)",
      "answer": "Lợi ích của mọi người trong xã hội được hưởng phụ thuộc vào vị trí giai cấp của họ",
      "choices": [
        "Lợi ích của mọi người trong xã hội được hưởng phụ thuộc vào vị trí giai cấp của họ",
        "Mọi người đều được bảo vệ và hưởng những lợi ích như nhau, không phụ thuộc vào vị trí giai cấp của họ trong xã hội",
        "Nhà nước thiết lập trật tự chung của xã hội, bảo vệ những lợi ích chung của tất cả mọi người.",
        "Nhà nước ưu tiên bảo vệ lợi ích cho giai cấp thống trị trong xã hội."
      ],
      "note": "",
      "confidence": "high",
      "created": "2025-08-06T08:12:35.774Z",
      "source": "personal_override"
    },
    {
      "subject": "Personal Override",
      "question": "Personal Override Question (Hash: chế độ chính trị là gì)",
      "answer": "Là tổng thể các phương pháp, thủ đoạn được sử dụng để tổ chức thực hiện quyền lực nhà nước",
      "choices": [
        "Là hệ thống các tổ chức chính trị của một quốc gia",
        "Là tổng thể các phương pháp, thủ đoạn được sử dụng để tổ chức thực hiện quyền lực nhà nước",
        "Là tổng thể các quy định pháp luật về chính trị",
        "Là đảng phái chính trị có vị trí thống trị trong xã hội"
      ],
      "note": "",
      "confidence": "high",
      "created": "2025-08-06T08:12:49.554Z",
      "source": "personal_override"
    },
    {
      "subject": "Personal Override",
      "question": "Personal Override Question (Hash: hình thức chính thể quân chủ không bao gồm loại nào dưới đây)",
      "answer": "Hình thức chính thể cộng hòa đại nghị",
      "choices": [
        "Hình thức chính thể cộng hòa đại nghị",
        "Hình thức chính thể quân chủ hạn chế",
        "Hình thức chính thể quân chủ lập hiến",
        "Hình thức chính thể quân chủ tuyệt đối"
      ],
      "note": "",
      "confidence": "high",
      "created": "2025-08-06T08:13:03.546Z",
      "source": "personal_override"
    },
    {
      "subject": "Personal Override",
      "question": "Personal Override Question (Hash: đặc điểm của nhà nước có ý nghĩa gì)",
      "answer": "Để nhận biết được sự tồn tại của nhà nước và sự khác biệt với các tổ chức khác trong xã hội.",
      "choices": [
        "Cả a, b, c đúng",
        "Để biết nguồn gốc của pháp luật",
        "Để biết sự hình thành nhà nước",
        "Để nhận biết được sự tồn tại của nhà nước và sự khác biệt với các tổ chức khác trong xã hội."
      ],
      "note": "",
      "confidence": "high",
      "created": "2025-08-06T08:13:15.404Z",
      "source": "personal_override"
    },
    {
      "subject": "Personal Override",
      "question": "Personal Override Question (Hash: những nhà triết học cho rằng bản chất của thế giới là ý thức thì thuộc về phái)",
      "answer": "nhất nguyên duy tâm.",
      "choices": [
        "nhất nguyên duy tâm.",
        "nhất nguyên duy vật.",
        "nhị nguyên duy vật.",
        "đa nguyên duy tâm."
      ],
      "note": "",
      "confidence": "high",
      "created": "2025-08-06T08:16:28.096Z",
      "source": "personal_override"
    },
    {
      "subject": "Personal Override",
      "question": "Personal Override Question (Hash: phương pháp xung đột là phương pháp điều chỉnh của ngành luật nào sau đây)",
      "answer": "Tư pháp quốc tế.",
      "choices": [
        "Luật dân sự quốc tế.",
        "Ngành luật quốc tế.",
        "Tư pháp quốc tế.",
        "Tố tụng dân sự quốc tế."
      ],
      "note": "",
      "confidence": "high",
      "created": "2025-08-06T08:52:50.084Z",
      "source": "personal_override"
    },
    {
      "subject": "Personal Override",
      "question": "Personal Override Question (Hash: loại nguồn nào dưới đây không là nguồn bổ trợ của tư pháp quốc tế)",
      "answer": "Luật Mẫu về chống bán phá giá của Tổ chức Thương mại thế giới WTO.",
      "choices": [
        "Luật Mẫu về chống bán phá giá của Tổ chức Thương mại thế giới WTO.",
        "Luật Mẫu về trọng tài của Ủy ban của Liên Hợp Quốc về Luật thương mại quốc tế 1985.",
        "Tạp chí quốc tế chuyên ngành của Viện Hàn lâm La Haye về Tư pháp quốc tế.",
        "Điều kiện thương mại quốc tế INCOTERM."
      ],
      "note": "",
      "confidence": "high",
      "created": "2025-08-06T08:53:11.022Z",
      "source": "personal_override"
    },
    {
      "subject": "Personal Override",
      "question": "Personal Override Question (Hash: quy phạm thực chất bao gồm)",
      "answer": "Quy phạm thực chất thống nhất và quy phạm thực chất thông thường.",
      "choices": [
        "Quy phạm thực chất thông thường.",
        "Quy phạm thực chất thống nhất và quy phạm thực chất thông thường.",
        "Quy phạm thực chất thống nhất và quy phạm xung đột thống nhất.",
        "Quy phạm thực chất thống nhất."
      ],
      "note": "",
      "confidence": "high",
      "created": "2025-08-06T08:53:53.944Z",
      "source": "personal_override"
    },
    {
      "subject": "Personal Override",
      "question": "Personal Override Question (Hash: hình thức văn bản nào sau đây thuộc nguồn của tư pháp quốc tế việt nam)",
      "answer": "Bộ luật Dân sự và Luật Thương mại quốc tế",
      "choices": [
        "Bộ luật Dân sự",
        "Bộ luật Dân sự và Bộ luật Hình sự",
        "Bộ luật Dân sự và Luật Thương mại quốc tế",
        "Công pháp quốc tế"
      ],
      "note": "",
      "confidence": "high",
      "created": "2025-08-06T08:54:17.434Z",
      "source": "personal_override"
    },
    {
      "subject": "Personal Override",
      "question": "Personal Override Question (Hash: quy phạm xung đột có chức năng)",
      "answer": "Xác định hệ thống pháp luật cụ thể được áp dụng điều chỉnh một quan hệ của TPQT",
      "choices": [
        "Quy định rõ quyền và nghĩa vụ của các chủ thể trong một quan hệ pháp luật dân sự có yếu tố nước ngoài.",
        "Xác định hệ thống pháp luật cụ thể được áp dụng điều chỉnh một quan hệ của TPQT",
        "Xác định thẩm quyền của Tòa án trong việc giải quyết tranh chấp dân sự có yếu tố nước ngoài.",
        "Áp dụng trực tiếp để giải quyết một quan hệ pháp luật cụ thể."
      ],
      "note": "",
      "confidence": "high",
      "created": "2025-08-06T08:54:58.320Z",
      "source": "personal_override"
    },
    {
      "subject": "Personal Override",
      "question": "Personal Override Question (Hash: nguyên nhân của dẫn chiếu ngược là gì)",
      "answer": "Do các quy phạm xung đột trong pháp luật các nước có quy định khác nhau về cùng một vấn đề.",
      "choices": [
        "Do các quy phạm của pháp luật các nước có xung đột.",
        "Do các quy phạm xung đột có quy định khác nhau về cùng một vấn đề.",
        "Do các quy phạm xung đột trong pháp luật các nước có quy định khác nhau về cùng một vấn đề.",
        "Do pháp luật các nước có quy định khác nhau về cùng một vấn đề."
      ],
      "note": "",
      "confidence": "high",
      "created": "2025-08-06T08:55:08.822Z",
      "source": "personal_override"
    },
    {
      "subject": "Personal Override",
      "question": "Personal Override Question (Hash: khi áp dụng pháp luật nước ngoài là áp dụng)",
      "answer": "Pháp luật trong nước do nước đó xây dựng.",
      "choices": [
        "Pháp luật quốc nội nước ngoài và pháp luật quốc tế.",
        "Pháp luật trong nước do nước đó xây dựng.",
        "Pháp luật trong nước nước, điều ước quốc tế mà nước đó là thành viên",
        "Pháp luật trong nước, điều ước quốc tế, tập quán quốc tế có hiệu lực ở nước đó."
      ],
      "note": "",
      "confidence": "high",
      "created": "2025-08-06T08:55:18.308Z",
      "source": "personal_override"
    },
    {
      "subject": "Personal Override",
      "question": "Personal Override Question (Hash: phần thứ năm blds 2015 được áp dụng đối với quan hệ nào)",
      "answer": "Quan hệ dân sự có yếu tố nước ngoài",
      "choices": [
        "Quan hệ dân sự có yếu tố nước ngoài",
        "Quan hệ dân sự có yếu tố nước ngoài",
        "Quan hệ dân sự theo nghĩa rộng có yếu tố nước ngoài",
        "Tư pháp quốc tế"
      ],
      "note": "",
      "confidence": "high",
      "created": "2025-08-06T08:55:36.762Z",
      "source": "personal_override"
    },
    {
      "subject": "Personal Override",
      "question": "Personal Override Question (Hash: quy phạm xung đột được áp dụng trong trường hợp nào)",
      "answer": "Quan hệ có xung đột pháp luật",
      "choices": [
        "Không có quy phạm thực chất điều chỉnh",
        "Pháp luật các nước có quy định khác nhau về cùng một vấn đề",
        "Quan hệ có tính chất quốc tế.",
        "Quan hệ có xung đột pháp luật"
      ],
      "note": "",
      "confidence": "high",
      "created": "2025-08-06T08:56:40.136Z",
      "source": "personal_override"
    },
    {
      "subject": "Personal Override",
      "question": "Personal Override Question (Hash: nguyên nhân phát sinh xung đột pháp luật là nguyên nhân nào sau đây)",
      "answer": "Do tính chất của các quan hệ tư pháp quốc tế là các quan hệ có yếu tố nước ngoài và pháp luật các nước có quy định khác nhau về cùng một vấn đề.",
      "choices": [
        "Các quan hệ pháp luật có liên quan đến hệ thống pháp luật của nhiều nước khác nhau.",
        "Các quan hệ pháp luật phát sinh là các quan hệ có yếu tố nước ngoài.",
        "Do tính chất của các quan hệ tư pháp quốc tế là các quan hệ có yếu tố nước ngoài và pháp luật các nước có quy định khác nhau về cùng một vấn đề.",
        "Pháp luật các nước khác nhau quy định khác nhau về cùng một vấn đề."
      ],
      "note": "",
      "confidence": "high",
      "created": "2025-08-06T08:57:02.430Z",
      "source": "personal_override"
    },
    {
      "subject": "Personal Override",
      "question": "Personal Override Question (Hash: vai trò của thỏa thuận trọng tài là)",
      "answer": "Xác định cơ quan có thẩm quyền giải quyết bằng trọng tài tranh chấp có thể phát sinh hoặc đã phát sinh.",
      "choices": [
        "Xác định cơ quan có thẩm quyền giải quyết bằng trọng tài tranh chấp có thể phát sinh hoặc đã phát sinh.",
        "Xác định luật áp dụng để giải quyết tranh chấp tại trọng tài.",
        "Xác định thủ tục, cách thức giải quyết tranh chấp tại trọng tài.",
        "Xác định về quyền và nghĩa vụ của các bên trong việc giải quyết tranh chấp tại trọng tài."
      ],
      "note": "",
      "confidence": "high",
      "created": "2025-08-06T08:57:54.258Z",
      "source": "personal_override"
    },
    {
      "subject": "Personal Override",
      "question": "Personal Override Question (Hash: khó theo quy định của luật ngân sách nhà nước số 832015qh13 thuế tài nguyên và các khoản thu khác từ hoạt động thăm dò khai thác dầu khí là khoản thu)",
      "answer": ". Ngân sách trung ương hưởng 100%",
      "choices": [
        ". Là khoản thu phân chia giữa ngân sách cấp huyện và ngân sách cấp xã nơi phát sinh khoản thu.",
        ". Là khoản thu phân chia giữa ngân sách trung ương và ngân sách địa phương nơi phát sinh khoản thu.",
        ". Ngân sách trung ương hưởng 100%",
        ". Ngân sách địa phương (nơi phát sinh khoản thu thuế tài nguyên và các khoản thu khác từ hoạt động thăm dò, khai thác dầu, khí) hưởng 100%"
      ],
      "note": "",
      "confidence": "high",
      "created": "2025-08-06T09:04:19.394Z",
      "source": "personal_override"
    },
    {
      "subject": "Personal Override",
      "question": "Personal Override Question (Hash: tb theo luật ngân sách nhà nước số 832015qh13 ngân sách địa phương là)",
      "answer": ". Các khoản thu ngân sách nhà nước phân cấp cho cấp địa phương hưởng, thu bổ sung từ ngân sách trung ương cho ngân sách địa phương và các khoản chi ngân sách nhà nước thuộc nhiệm vụ chi của cấp địa phương.",
      "choices": [
        ". Các khoản thu ngân sách nhà nước phân cấp cho cấp tỉnh hưởng và các khoản chi ngân sách nhà nước thuộc nhiệm vụ chi của cấp tỉnh.",
        ". Các khoản thu ngân sách nhà nước phân cấp cho cấp địa phương hưởng, thu bổ sung từ ngân sách trung ương cho ngân sách địa phương và các khoản chi ngân sách nhà nước thuộc nhiệm vụ chi của cấp địa phương.",
        ". Các khoản thu ngân sách nhà nước và các khoản chi ngân sách nhà nước thuộc nhiệm vụ thu, chi của cấp địa phương.",
        "A. Các khoản thu ngân sách nhà nước phân cấp cho cấp địa phương hưởng và các khoản chi ngân sách nhà nước thuộc nhiệm vụ chi của cấp địa phương."
      ],
      "note": "",
      "confidence": "high",
      "created": "2025-08-06T09:04:58.057Z",
      "source": "personal_override"
    },
    {
      "subject": "Personal Override",
      "question": "Personal Override Question (Hash: tb theo quy định của luật ngân sách nhà nước số 832015qh13 việc quyết định mức giới hạn an toàn nợ quốc gia nợ công nợ chính phủ thuộc nhiệm vụ quyền hạn của)",
      "answer": "Quốc hội",
      "choices": [
        "Chính phủ",
        "Quốc hội",
        "Ủy ban thường vụ Quốc hội",
        "Ủy ban tài chính, ngân sách của Quốc hội"
      ],
      "note": "",
      "confidence": "high",
      "created": "2025-08-06T09:05:01.424Z",
      "source": "personal_override"
    },
    {
      "subject": "Personal Override",
      "question": "Personal Override Question (Hash: dễ theo quy định của luật ngân sách nhà nước số 832015qh13 cơ quan nào phải thực hiện công khai thủ tục ngân sách nhà nước)",
      "answer": "Cơ quan thu, Cơ quan Tài chính, Kho bạc Nhà nước",
      "choices": [
        "Cơ quan Tài chính, Kho bạc Nhà nước",
        "Cơ quan thu",
        "Cơ quan thu, Cơ quan Tài chính, Kho bạc Nhà nước",
        "Không có đáp án nào đúng"
      ],
      "note": "",
      "confidence": "high",
      "created": "2025-08-06T09:05:08.052Z",
      "source": "personal_override"
    },
    {
      "subject": "Personal Override",
      "question": "Personal Override Question (Hash: tb theo quy định của luật ngân sách nhà nước số 832015qh13 quỹ ngân sách nhà nước là)",
      "answer": "Toàn bộ các khoản tiền của Nhà nước, kể cả tiền vay có trên tài khoản của ngân sách nhà nước các cấp tại một thời điểm.",
      "choices": [
        ". Toàn bộ các khoản tiền của Nhà nước, kể cả tiền vay có trên tài khoản của Kho bạc nhà nước các cấp.",
        "Toàn bộ các khoản tiền của Nhà nước, không kể tiền vay có trên tài khoản của Kho bạc nhà nước các cấp.",
        "Toàn bộ các khoản tiền của Nhà nước, không kể tiền vay có trên tài khoản của ngân sách nhà nước các cấp.",
        "Toàn bộ các khoản tiền của Nhà nước, kể cả tiền vay có trên tài khoản của ngân sách nhà nước các cấp tại một thời điểm."
      ],
      "note": "",
      "confidence": "high",
      "created": "2025-08-06T09:05:17.432Z",
      "source": "personal_override"
    },
    {
      "subject": "Personal Override",
      "question": "Personal Override Question (Hash: dễ theo quy định của luật ngân sách nhà nước số 832015qh13 cơ quan nào quyết định dự toán ngân sách nhà nước)",
      "answer": ". Quốc hội",
      "choices": [
        ". Quốc hội",
        "Chính phủ",
        "Ủy ban thường vụ Quốc hội",
        "Ủy ban tài chính, ngân sách nhà nước của Quốc hội"
      ],
      "note": "",
      "confidence": "high",
      "created": "2025-08-06T09:05:26.421Z",
      "source": "personal_override"
    },
    {
      "subject": "Personal Override",
      "question": "Personal Override Question (Hash: tb theo luật ngân sách nhà nước số 832015qh13 tổ chức nào sau đây được ngân sách nhà nước bảo đảm cân đối kinh phí hoạt động)",
      "answer": ". Tổ chức chính trị - xã hội.",
      "choices": [
        ". Cả A,B và C.",
        ". Doanh nghiệp nhà nước",
        ". Tổ chức chính trị - xã hội.",
        ". Tổ chức xã hội - nghề nghiệp."
      ],
      "note": "",
      "confidence": "high",
      "created": "2025-08-06T09:05:33.564Z",
      "source": "personal_override"
    },
    {
      "subject": "Personal Override",
      "question": "Personal Override Question (Hash: tb theo quy định của luật ngân sách nhà nước số 832015qh13 cơ quan nào có thẩm quyền tổ chức thực hiện ngân sách nhà nước thống nhất quản lý và chỉ đạo công tác thu thuế phí lệ phí các khoản vay và thu khác của ngân sách các nguồn viện trợ quốc tế tổ chức thực hiện chi ngân sách nhà nước theo đúng dự toán được giao)",
      "answer": "Bộ tài chính",
      "choices": [
        "Bộ tài chính",
        "Chính phủ",
        "Quốc hội",
        "Ủy ban nhân dân"
      ],
      "note": "",
      "confidence": "high",
      "created": "2025-08-06T09:05:53.596Z",
      "source": "personal_override"
    },
    {
      "subject": "Personal Override",
      "question": "Personal Override Question (Hash: dễ theo luật ngân sách nhà nước số 832015qh13 khoản chi nào dưới đây được tạm cấp ngân sách trong trường hợp đầu năm ngân sách dự toán ngân sách và phương án phân bổ ngân sách chưa được quốc hội hội đồng nhân dân quyết định)",
      "answer": ". Chi lương và các khoản có tính chất lương.",
      "choices": [
        ". Chi hội nghị",
        ". Chi lương và các khoản có tính chất lương.",
        ". Chi mua sắm trang thiết bị, sửa chữa.",
        ". chi công tác nước ngoài."
      ],
      "note": "",
      "confidence": "high",
      "created": "2025-08-06T09:06:00.797Z",
      "source": "personal_override"
    },
    {
      "subject": "Personal Override",
      "question": "Personal Override Question (Hash: dễ theo quy định của luật ngân sách nhà nước số 832015qh13 nội dung giám sát ngân sách nhà nước của cộng đồng gồm)",
      "answer": ". Cả 2 nội dung trên",
      "choices": [
        ". Cả 2 nội dung trên",
        ". Không có đáp án nào đúng",
        ". Tình hình thực hiện dự toán ngân sách nhà nước hằng năm;",
        ". Việc chấp hành các quy định của pháp luật về quản lý, sử dụng ngân sách nhà nước;"
      ],
      "note": "",
      "confidence": "high",
      "created": "2025-08-06T09:06:05.226Z",
      "source": "personal_override"
    },
    {
      "subject": "Personal Override",
      "question": "Personal Override Question (Hash: tb theo quy định của luật ngân sách nhà nước số 832015qh13 vay để bù đắp bội chi ngân sách nhà nước được sử dụng vào mục đích nào)",
      "answer": "Chỉ được sử dụng cho đầu tư phát triển, không sử dụng cho chi thường xuyên.",
      "choices": [
        ". Sử dụng cho chi đầu tư phát triển và chi thường xuyên",
        "Chỉ sử dụng cho chi thường xuyên",
        "Chỉ được sử dụng cho đầu tư phát triển, không sử dụng cho chi thường xuyên.",
        "Không có đáp án nào đúng"
      ],
      "note": "",
      "confidence": "high",
      "created": "2025-08-06T09:06:26.464Z",
      "source": "personal_override"
    },
    {
      "subject": "Personal Override",
      "question": "Personal Override Question (Hash: tb theo luật ngân sách nhà nước số 832015qh13 phân cấp quản lý ngân sách là)",
      "answer": ". Việc xác định phạm vi, trách nhiệm và quyền hạn của chính quyền các cấp, các đơn vị dự toán ngân sách trong việc quản lý ngân sách nhà nước phù hợp với phân cấp quản lý kinh tế - xã hội.",
      "choices": [
        ". Các đáp án trên không đúng",
        ". Việc xác định phạm vi, trách nhiệm và quyền hạn của chính quyền các cấp trong việc quản lý ngân sách nhà nước phù hợp với phân cấp quản lý kinh tế - xã hội.",
        ". Việc xác định phạm vi, trách nhiệm và quyền hạn của chính quyền các cấp, các đơn vị dự toán ngân sách trong việc quản lý ngân sách nhà nước phù hợp với phân cấp quản lý kinh tế - xã hội.",
        ". Việc xác định phạm vi, trách nhiệm và quyền hạn của các đơn vị dự toán ngân sách trong việc quản lý ngân sách nhà nước phù hợp với phân cấp quản lý kinh tế - xã hội."
      ],
      "note": "",
      "confidence": "high",
      "created": "2025-08-06T09:06:39.875Z",
      "source": "personal_override"
    },
    {
      "subject": "Personal Override",
      "question": "Personal Override Question (Hash: dễ theo luật ngân sách nhà nước số 832015qh13 phạm vi ngân sách nhà nước nsnn bao gồm)",
      "answer": ". Thu NSNN, chi NSNN, bội chi NSNN và tổng mức vay của NSNN.",
      "choices": [
        ". Thu NSNN, chi NSNN và bội chi NSNN.",
        ". Thu NSNN, chi NSNN, bội chi NSNN và tổng mức vay của NSNN.",
        ". Thu NSNN, chi NSNN, cân đối NSNN và tổng mức vay của NSNN.",
        ". Thu NSNN, chi NSNN."
      ],
      "note": "",
      "confidence": "high",
      "created": "2025-08-06T09:06:47.086Z",
      "source": "personal_override"
    },
    {
      "subject": "Personal Override",
      "question": "Personal Override Question (Hash: luật ngân sách nhà nước số 832015qh13 có hiệu lực từ năm ngân sách nào)",
      "answer": ". Năm ngân sách 2017.",
      "choices": [
        ". Năm ngân sách 2015.",
        ". Năm ngân sách 2016.",
        ". Năm ngân sách 2017.",
        ". Năm ngân sách 2018."
      ],
      "note": "",
      "confidence": "high",
      "created": "2025-08-06T09:06:52.309Z",
      "source": "personal_override"
    },
    {
      "subject": "Personal Override",
      "question": "Personal Override Question (Hash: tb theo quy định của luật ngân sách nhà nước số 832015qh13 cơ quan nào dưới đây không phải là cơ quan thu ngân sách nhà nước)",
      "answer": "Kho bạc Nhà nước",
      "choices": [
        "Cơ quan Hải quan",
        "Cơ quan Thuế",
        "Cơ quan Tài chính",
        "Kho bạc Nhà nước"
      ],
      "note": "",
      "confidence": "high",
      "created": "2025-08-06T09:06:57.391Z",
      "source": "personal_override"
    },
    {
      "subject": "Personal Override",
      "question": "Personal Override Question (Hash: dễ theo quy định của luật ngân sách nhà nước số 832015qh13 cơ quan nào chủ trì tổ chức việc giám sát ngân sách nhà nước của cộng đồng gồm)",
      "answer": "Mặt trận Tổ quốc Việt nam các cấp",
      "choices": [
        "Hội đồng nhân dân các cấp",
        "Kiểm toán nhà nước",
        "Mặt trận Tổ quốc Việt nam các cấp",
        "Ủy ban nhân dân các cấp"
      ],
      "note": "",
      "confidence": "high",
      "created": "2025-08-06T09:07:20.135Z",
      "source": "personal_override"
    },
    {
      "subject": "Personal Override",
      "question": "Personal Override Question (Hash: khó theo luật ngân sách nhà nước số 832015qh13 chi thường xuyên là)",
      "answer": ". Nhiệm vụ chi của ngân sách nhà nước nhằm bảo đảm hoạt động của bộ máy nhà nước, tổ chức chính trị, tổ chức chính trị - xã hội, hỗ trợ hoạt động của các tổ chức khác và thực hiện các nhiệm vụ thường xuyên của Nhà nước về phát triển kinh tế - xã hội, bảo đảm quốc phòng, an ninh.",
      "choices": [
        ". Nhiệm vụ chi của ngân sách nhà nước nhằm bảo đảm hoạt động của bộ máy nhà nước, tổ chức chính trị, tổ chức chính trị - xã hội, hỗ trợ hoạt động của các tổ chức khác và thực hiện các nhiệm vụ thường xuyên của Nhà nước về phát triển kinh tế - xã hội, bảo đảm quốc phòng, an ninh.",
        ". Nhiệm vụ chi của ngân sách nhà nước nhằm bảo đảm hoạt động của bộ máy nhà nước, tổ chức chính trị, tổ chức chính trị - xã hội.",
        ". Nhiệm vụ chi của ngân sách nhà nước nhằm bảo đảm hoạt động của bộ máy nhà nước.",
        ". Nhiệm vụ chi của ngân sách nhà nước để thực hiện các chương trình, dự án đầu tư kết cấu hạ tầng kinh tế - xã hội và các chương trình, dự án phục vụ phát triển kinh tế - xã hội."
      ],
      "note": "",
      "confidence": "high",
      "created": "2025-08-06T09:07:25.753Z",
      "source": "personal_override"
    },
    {
      "subject": "Personal Override",
      "question": "Personal Override Question (Hash: theo pháp luật thuế thu nhập cá nhân hiện hành những trường hợp nào thì con của đối tượng nộp thuế được xác định là người phụ thuộc và được tính giảm trừ gia cảnh khi tính thuế thu nhập cá nhân)",
      "answer": "Tất cả các trường hợp trên;",
      "choices": [
        "Con dưới 18 tuổi;",
        "Con thành niên đang học đại học, cao đẳng, trung học chuyên nghiệp hoặc học nghề không có thu nhập hoặc có thu nhập không vượt quá mức quy định.",
        "Con từ 18 tuổi trở lên nhưng bị khuyết tật không có khả năng lao động;",
        "Tất cả các trường hợp trên;"
      ],
      "note": "",
      "confidence": "high",
      "created": "2025-08-06T09:09:36.858Z",
      "source": "personal_override"
    },
    {
      "subject": "Personal Override",
      "question": "Personal Override Question (Hash: cá nhân trực tiếp cung cấp thông tin không trung thực làm sai lệch kết quả lựa chọn nhà đầu tư trong đấu thầu lựa chọn nhà đầu tư thì tùy mức độ vi phạm sẽ bị cấm tham gia hoạt động đấu thầu trong thời hạn)",
      "answer": "Từ 03 năm đến 05 năm",
      "choices": [
        "01 tháng đến 02 năm",
        "Từ 01 năm đến 03 năm",
        "Từ 01 năm đến 05 năm",
        "Từ 03 năm đến 05 năm"
      ],
      "note": "",
      "confidence": "high",
      "created": "2025-08-06T09:13:53.570Z",
      "source": "personal_override"
    },
    {
      "subject": "Personal Override",
      "question": "Personal Override Question (Hash: tìm phương án đúng tiêu chuẩn đánh giá hồ sơ dự thầu đối với gói thầu mua sắm hàng hóa khi lập hồ sơ mời thầu theo quy trình đấu thầu rộng rãi phương thức một giai đoạn một túi hồ sơ là)",
      "answer": "Cả 3 đáp án A, B, C.",
      "choices": [
        "Cả 3 đáp án A, B, C.",
        "Tiêu chuẩn đánh giá về kỹ thuật.",
        "Tiêu chuẩn đánh giá về năng lực, kinh nghiệm",
        "Xác định giá thấp nhất (đối với trường hợp áp dụng phương pháp giá thấp nhất) hoặc tiêu chuẩn xác định giá đánh giá (đối với trường hợp áp dụng phương pháp giá đánh giá)"
      ],
      "note": "",
      "confidence": "high",
      "created": "2025-08-06T09:13:56.317Z",
      "source": "personal_override"
    },
    {
      "subject": "Personal Override",
      "question": "Personal Override Question (Hash: trường hợp nhà thầu đang trong quá trình tham dự thầu nhưng bị sáp nhập hoặc chia tách thì)",
      "answer": "Xem xét, quyết định việc cho phép nhà thầu đã bị sáp nhập hoặc chia tách đó tiếp tục tham gia đấu thầu.",
      "choices": [
        "Nhà thầu đã bị sáp nhập hoặc chia tách đó không được tiếp tục tham gia đấu thầu",
        "Nhà thầu đã bị sáp nhập hoặc chia tách đó vẫn được tiếp tục tham gia đấu thầu",
        "Xem xét, quyết định việc cho phép nhà thầu đã bị sáp nhập hoặc chia tách đó tiếp tục tham gia đấu thầu.",
        "Được tiếp tục tham gia đấu thầu nếu không bị mất tư cách pháp nhân."
      ],
      "note": "",
      "confidence": "high",
      "created": "2025-08-06T09:14:03.103Z",
      "source": "personal_override"
    },
    {
      "subject": "Personal Override",
      "question": "Personal Override Question (Hash: tìm phương án đúng đối với lựa chọn nhà đầu tư kể từ ngày đầu tiên đăng tải thông báo mời sơ tuyển thông báo mời thầu trên hệ thống mạng đấu thầu quốc gia hoặc báo đấu thầu gửi thư mời thầu đến trước thời điểm đóng thầu hồ sơ mời sơ tuyển hồ sơ mời thầu hồ sơ yêu cầu được phát hành sau)",
      "answer": "03 ngày làm việc",
      "choices": [
        "03 ngày làm việc",
        "05 ngày làm việc",
        "07 ngày làm việc",
        "09 ngày làm việc"
      ],
      "note": "",
      "confidence": "high",
      "created": "2025-08-06T09:14:10.529Z",
      "source": "personal_override"
    },
    {
      "subject": "Personal Override",
      "question": "Personal Override Question (Hash: người có thẩm quyền xử lý tình huống đối với lựa chọn nhà thầu trong mua sắm thường xuyên là)",
      "answer": "Bên mời thầu",
      "choices": [
        "Bên mời thầu",
        "Chủ đầu tư",
        "Hội đồng tư vấn",
        "Người quyết định mua sắm theo quy định của pháp luật"
      ],
      "note": "",
      "confidence": "high",
      "created": "2025-08-06T09:14:17.547Z",
      "source": "personal_override"
    },
    {
      "subject": "Personal Override",
      "question": "Personal Override Question (Hash: tìm phương án đúng đối với đấu thầu trong nước thời gian gửi văn bản sửa đổi hồ sơ mời thầu đến các nhà đầu tư đã nhận hồ sơ mời thầu tối thiểu là)",
      "answer": "15 ngày",
      "choices": [
        "10 ngày",
        "15 ngày",
        "20 ngày",
        "5 ngày"
      ],
      "note": "",
      "confidence": "high",
      "created": "2025-08-06T09:14:24.137Z",
      "source": "personal_override"
    },
    {
      "subject": "Personal Override",
      "question": "Personal Override Question (Hash: tìm phương án đúng nhà đầu tư không được hoàn trả bảo đảm thực hiện hợp đồng trong trường hợp sau đây)",
      "answer": "Vi phạm thỏa thuận trong hợp đồng",
      "choices": [
        "Thực hiện hợp đồng chậm tiến độ do lỗi của mình",
        "Từ chối ký kết hợp đồng",
        "Từ chối thực hiện hợp đồng",
        "Vi phạm thỏa thuận trong hợp đồng"
      ],
      "note": "",
      "confidence": "high",
      "created": "2025-08-06T09:14:31.947Z",
      "source": "personal_override"
    },
    {
      "subject": "Personal Override",
      "question": "Personal Override Question (Hash: tìm phương án đúng hợp đồng ký giữa cơ quan nhà nước có thẩm quyền và nhà đầu tư doanh nghiệp dự án để xây dựng công trình hạ tầng sau khi hoàn thành công trình nhà đầu tư doanh nghiệp dự án được quyền cung cấp dịch vụ trên cơ sở vận hành khai thác công trình đó trong một thời hạn nhất định cơ quan nhà nước có thẩm quyền thuê dịch vụ và thanh toán cho nhà đầu tư doanh nghiệp dự án hết thời hạn cung cấp dịch vụ nhà đầu tư doanh nghiệp dự án chuyển giao công trình đó cho cơ quan nhà nước có thẩm quyền là)",
      "answer": "Hợp đồng Xây dựng - Thuê dịch vụ - Chuyển giao (gọi tắt là hợp đồng BLT)",
      "choices": [
        "Hợp đồng Xây dựng - Chuyển giao - Kinh doanh (gọi tắt là hợp đồng BTO)",
        "Hợp đồng Xây dựng - Chuyển giao - Thuê dịch vụ (gọi tắt là hợp đồng BTL)",
        "Hợp đồng Xây dựng - Kinh doanh - Chuyển giao (gọi tắt là hợp đồng BOT)",
        "Hợp đồng Xây dựng - Thuê dịch vụ - Chuyển giao (gọi tắt là hợp đồng BLT)"
      ],
      "note": "",
      "confidence": "high",
      "created": "2025-08-06T09:14:43.125Z",
      "source": "personal_override"
    },
    {
      "subject": "Personal Override",
      "question": "Personal Override Question (Hash: tìm phương án đúng nguyên tắc của đấu thầu là)",
      "answer": "Công bằng",
      "choices": [
        "Công bằng",
        "Thỏa thuận",
        "Ưu tiên lợi ích của bên mời thầu",
        "Ưu tiên lợi ích của nhà thầu"
      ],
      "note": "",
      "confidence": "high",
      "created": "2025-08-06T09:14:55.048Z",
      "source": "personal_override"
    },
    {
      "subject": "Personal Override",
      "question": "Personal Override Question (Hash: tìm phương án đúng nguyên tắc của đấu thầu là)",
      "answer": "Cạnh tranh",
      "choices": [
        "Cạnh tranh",
        "Thỏa thuận",
        "Ưu tiên lợi ích của bên mời thầu",
        "Ưu tiên lợi ích của nhà thầu"
      ],
      "note": "",
      "confidence": "high",
      "created": "2025-08-06T09:16:34.097Z",
      "source": "personal_override"
    },
    {
      "subject": "Personal Override",
      "question": "Personal Override Question (Hash: tìm phương án đúng nguyên tắc của đấu thầu là)",
      "answer": "Hiệu quả kinh tế",
      "choices": [
        "Hiệu quả kinh tế",
        "Thỏa thuận",
        "Ưu tiên lợi ích của bên mời thầu",
        "Ưu tiên lợi ích của nhà đầu tư"
      ],
      "note": "",
      "confidence": "high",
      "created": "2025-08-06T09:55:23.401Z",
      "source": "personal_override"
    },
    {
      "subject": "Personal Override",
      "question": "Personal Override Question (Hash: tìm phương án đúng nguyên tắc của đấu thầu là)",
      "answer": "Minh bạch",
      "choices": [
        "Minh bạch",
        "Thỏa thuận",
        "Ưu tiên lợi ích của bên mời thầu",
        "Ưu tiên lợi ích của nhà đầu tư"
      ],
      "note": "",
      "confidence": "high",
      "created": "2025-08-06T09:56:01.061Z",
      "source": "personal_override"
    },
    {
      "subject": "Personal Override",
      "question": "Personal Override Question (Hash: tìm phương án không đúng thỏa thuận về việc sử dụng trọng tài để giải quyết các tranh chấp xảy ra trong quá trình thực hiện hợp đồng với nhà thầu)",
      "answer": "Có thể thỏa thuận sau khi tranh chấp phát sinh",
      "choices": [
        "Có thể thỏa thuận sau khi tranh chấp phát sinh",
        "Nội dung liên quan đến việc sử dụng trọng tài phải được quy định cụ thể trong hợp đồng",
        "Phải được thỏa thuận trước khi ký kết hợp đồng",
        "Trong hợp đồng, phải có những nội dung liên quan đến việc sử dụng trọng tài"
      ],
      "note": "",
      "confidence": "high",
      "created": "2025-08-06T09:14:59.813Z",
      "source": "personal_override"
    },
    {
      "subject": "Personal Override",
      "question": "Personal Override Question (Hash: cá nhân tổ chức có hành vi phê duyệt hồ sơ mời thầu hồ sơ yêu cầu không phù hợp với kế hoạch lựa chọn nhà thầu nhà đầu tư đã được phê duyệt sẽ bị xử phạt vi phạm hành chính với mức phạt)",
      "answer": "Phạt tiền từ 20.000.000 đến 30.000.000 đồng",
      "choices": [
        "Phạt tiền từ 10.000.000 đến 15.000.000 đồng",
        "Phạt tiền từ 15.000.000 đến 20.000.000 đồng",
        "Phạt tiền từ 20.000.000 đến 30.000.000 đồng",
        "Phạt tiền từ 5.000.000 đến 10.000.000 đồng"
      ],
      "note": "",
      "confidence": "high",
      "created": "2025-08-06T09:15:09.707Z",
      "source": "personal_override"
    },
    {
      "subject": "Personal Override",
      "question": "Personal Override Question (Hash: khi giải quyết kiến nghị về kết quả lựa chọn nhà thầu thời hạn chủ đầu tưbên mời thầu phải có văn bản giải quyết kiến nghị gửi nhà thầu là)",
      "answer": "07 ngày làm việc kể từ ngày nhận được văn bản kiến nghị của nhà thầu.",
      "choices": [
        "05 ngày làm việc kể từ ngày nhận được văn bản kiến nghị của nhà thầu.",
        "07 ngày làm việc kể từ ngày nhận được văn bản kiến nghị của nhà thầu.",
        "10 ngày làm việc kể từ ngày nhận được văn bản kiến nghị của nhà thầu.",
        "15 ngày làm việc kể từ ngày nhận được văn bản kiến nghị của nhà thầu."
      ],
      "note": "",
      "confidence": "high",
      "created": "2025-08-06T09:15:15.633Z",
      "source": "personal_override"
    },
    {
      "subject": "Personal Override",
      "question": "Personal Override Question (Hash: tìm phương án đúng trong lựa chọn nhà đầu tư đối với dự án ppp nhóm c thời gian thẩm định hồ sơ mời thầu tối đa là)",
      "answer": "10 ngày, kể từ ngày nhận được đầy đủ hồ sơ trình duyệt",
      "choices": [
        "10 ngày, kể từ ngày nhận được đầy đủ hồ sơ trình duyệt",
        "15 ngày, kể từ ngày nhận được đầy đủ hồ sơ trình duyệt",
        "20 ngày, kể từ ngày nhận được đầy đủ hồ sơ trình duyệt",
        "25 ngày, kể từ ngày nhận được đầy đủ hồ sơ trình duyệt"
      ],
      "note": "",
      "confidence": "high",
      "created": "2025-08-06T09:15:21.464Z",
      "source": "personal_override"
    },
    {
      "subject": "Personal Override",
      "question": "Personal Override Question (Hash: tìm phương án không đúng hợp đồng với nhà thầu)",
      "answer": "Việc thanh toán căn cứ căn cứ vào đơn giá trong hóa đơn tài chính đối với các yếu tố đầu vào của nhà thầu",
      "choices": [
        "Là hợp đồng dân sự",
        "Nội dung của hợp đồng phải được lập theo mẫu quy định trong hồ sơ mời thầu, hồ sơ yêu cầu",
        "Việc thanh toán căn cứ căn cứ vào đơn giá trong hóa đơn tài chính đối với các yếu tố đầu vào của nhà thầu",
        "Được thỏa thuận bằng văn bản"
      ],
      "note": "",
      "confidence": "high",
      "created": "2025-08-06T09:15:36.601Z",
      "source": "personal_override"
    },
    {
      "subject": "Personal Override",
      "question": "Personal Override Question (Hash: tìm phương án không đúng hợp đồng với nhà thầu)",
      "answer": "Việc thanh toán căn cứ theo dự toán cũng như các quy định, hướng dẫn hiện hành của Nhà nước về định mức, đơn giá",
      "choices": [
        "Là hợp đồng dân sự",
        "Nội dung của hợp đồng phải được lập theo mẫu quy định trong hồ sơ mời thầu, hồ sơ yêu cầu",
        "Việc thanh toán căn cứ theo dự toán cũng như các quy định, hướng dẫn hiện hành của Nhà nước về định mức, đơn giá",
        "Được thỏa thuận bằng văn bản"
      ],
      "note": "",
      "confidence": "high",
      "created": "2025-08-06T09:16:52.001Z",
      "source": "personal_override"
    },
    {
      "subject": "Personal Override",
      "question": "Personal Override Question (Hash: tìm phương án đúng quy trình đấu thầu rộng rãi đối với gói thầu mua sắm hàng hóa theo phương thức một giai đoạn một túi hồ sơ được tiến hành gồm các bước)",
      "answer": "Chuẩn bị lựa chọn nhà thầu; Tổ chức lựa chọn nhà thầu; Đánh giá hồ sơ dự thầu; Thương thảo hợp đồng; Trình, thẩm định, phê duyệt và công khai kết quả lựa chọn nhà thầu; Hoàn thiện ký kết hợp đồng.",
      "choices": [
        "Chuẩn bị lựa chọn nhà thầu; Tổ chức lựa chọn nhà thầu; Đánh giá hồ sơ dự thầu; Thương thảo hợp đồng; Hoàn thiện ký kết hợp đồng",
        "Chuẩn bị lựa chọn nhà thầu; Tổ chức lựa chọn nhà thầu; Đánh giá hồ sơ dự thầu; Thương thảo hợp đồng; Trình, thẩm định, phê duyệt và công khai kết quả lựa chọn nhà thầu; Hoàn thiện ký kết hợp đồng.",
        "Chuẩn bị lựa chọn nhà thầu; Tổ chức lựa chọn nhà thầu; Đánh giá hồ sơ dự thầu; Trình, thẩm định, phê duyệt và công khai kết quả lựa chọn nhà thầu.",
        "Chuẩn bị lựa chọn nhà thầu; Tổ chức lựa chọn nhà thầu; Đánh giá hồ sơ dự thầu; Trình, thẩm định, phê duyệt và công khai kết quả lựa chọn nhà thầu."
      ],
      "note": "",
      "confidence": "high",
      "created": "2025-08-06T09:15:45.265Z",
      "source": "personal_override"
    },
    {
      "subject": "Personal Override",
      "question": "Personal Override Question (Hash: tìm phương án sai điều kiện để xem xét giải quyết kiến nghị về kết quả lựa chọn nhà đầu tư là)",
      "answer": "Chỉ được gửi đơn kiến nghị đến bên mời thầu trong thời hạn 03 ngày kể từ ngày thông báo kết quả lựa chọn nhà đầu tư.",
      "choices": [
        "Chỉ được gửi đơn kiến nghị đến bên mời thầu trong thời hạn 03 ngày kể từ ngày thông báo kết quả lựa chọn nhà đầu tư.",
        "Người có trách nhiệm giải quyết kiến nghị nhận được đơn đề nghị theo quy định pháp luật.",
        "Nội dung kiến nghị đó chưa được nhà đầu tư khởi kiện ra Tòa án",
        "Đơn kiến nghị phải có chữ ký của người ký đơn dự thầu hoặc đại diện hợp pháp của nhà đầu tư, được đóng dấu (nếu có)"
      ],
      "note": "",
      "confidence": "high",
      "created": "2025-08-06T09:15:59.255Z",
      "source": "personal_override"
    },
    {
      "subject": "Personal Override",
      "question": "Personal Override Question (Hash: tìm phương án sai tiêu chuẩn đánh giá hồ sơ dự thầu đối với gói thầu xây lắp khi lập hồ sơ mời thầu theo quy trình đấu thầu rộng rãi phương thức một giai đoạn một túi hồ sơ là)",
      "answer": "Cả 3 đáp án A, B, C đều sai.",
      "choices": [
        "Cả 3 đáp án A, B, C đều sai.",
        "Tiêu chuẩn đánh giá về kỹ thuật.",
        "Tiêu chuẩn đánh giá về năng lực, kinh nghiệm",
        "Xác định giá thấp nhất (đối với trường hợp áp dụng phương pháp giá thấp nhất) hoặc tiêu chuẩn xác định giá đánh giá (đối với trường hợp áp dụng phương pháp giá đánh giá)"
      ],
      "note": "",
      "confidence": "high",
      "created": "2025-08-06T09:16:02.941Z",
      "source": "personal_override"
    },
    {
      "subject": "Personal Override",
      "question": "Personal Override Question (Hash: chọn phương án sai trong đấu thầu lựa chọn nhà thầu hủy thầu được thực hiện trong trường hợp)",
      "answer": "Tại thời điểm đóng thầu đối với gói thầu áp dụng hình thức đấu thầu rộng rãi, đấu thầu hạn chế, chào hàng cạnh tranh, có ít hơn 03 nhà thầu nộp hồ sơ dự thầu, hồ sơ đề xuất",
      "choices": [
        "Có bằng chứng về việc đưa, nhận, môi giới hối lộ, thông thầu, gian lận, lợi dụng chức vụ quyền hạn để can thiệp trái pháp luật vào hoạt động đấu thầu dẫn đến làm sai lệch kết quả lựa chọn nhà thầu.",
        "Thay đổi mục tiêu, phạm vi đầu tư đã ghi trong hồ sơ mời thầu, hồ sơ yêu cầu.",
        "Tại thời điểm đóng thầu đối với gói thầu áp dụng hình thức đấu thầu rộng rãi, đấu thầu hạn chế, chào hàng cạnh tranh, có ít hơn 03 nhà thầu nộp hồ sơ dự thầu, hồ sơ đề xuất",
        "Tất cả hồ sơ dự thầu, hồ sơ đề xuất không đáp ứng được các yêu cầu của hồ sơ mời thầu, hồ sơ đề xuất."
      ],
      "note": "",
      "confidence": "high",
      "created": "2025-08-06T09:16:11.087Z",
      "source": "personal_override"
    },
    {
      "subject": "Personal Override",
      "question": "Personal Override Question (Hash: chọn phương án sai trong đấu thầu lựa chọn nhà thầu hủy thầu được thực hiện trong trường hợp)",
      "answer": "Sau khi lựa chọn danh sách ngắn, chỉ có ít hơn 03 nhà thầu đáp ứng yêu cầu.",
      "choices": [
        "Hồ sơ mời thầu, hồ sơ yêu cầu không tuân thủ quy định của pháp luật đấu thầu hoặc quy định khác của pháp luật có liên quan dẫn đến nhà thầu được lựa chọn không đáp ứng yêu cầu để thực hiện gói thầu dự án.",
        "Sau khi lựa chọn danh sách ngắn, chỉ có ít hơn 03 nhà thầu đáp ứng yêu cầu.",
        "Thay đổi mục tiêu, phạm vi đầu tư đã ghi trong hồ sơ mời thầu, hồ sơ yêu cầu.",
        "Tất cả hồ sơ dự thầu, hồ sơ đề xuất không đáp ứng được các yêu cầu của hồ sơ mời thầu, hồ sơ đề xuất."
      ],
      "note": "",
      "confidence": "high",
      "created": "2025-08-06T09:31:30.306Z",
      "source": "personal_override"
    },
    {
      "subject": "Personal Override",
      "question": "Personal Override Question (Hash: hoạt động đấu thầu nào sau đây không phải thực hiện luật đấu thầu)",
      "answer": "Dự án đầu tư phát triển của các công ty hợp danh",
      "choices": [
        "Dự án mua sắm tài sản của Công ty cổ phần V có sử dụng 35% vốn nhà nước trong tổng mức đầu tư của dự án là 500 tỷ đồng",
        "Dự án đầu tư phát triển của các công ty hợp danh",
        "Mua hàng dự trữ quốc gia sử dụng vốn nhà nước",
        "Mua sắm sử dụng vốn nhà nước nhằm cung cấp sản phẩm, dịch vụ công"
      ],
      "note": "",
      "confidence": "high",
      "created": "2025-08-06T09:16:19.905Z",
      "source": "personal_override"
    },
    {
      "subject": "Personal Override",
      "question": "Personal Override Question (Hash: hoạt động đấu thầu nào sau đây không phải thực hiện luật đấu thầu)",
      "answer": "Dự án mua sắm tài sản của Công ty cổ phần V có sử dụng 25% vốn nhà nước trong tổng mức đầu tư của dự án là 500 tỷ đồng",
      "choices": [
        "Dự án mua sắm tài sản của Công ty cổ phần V có sử dụng 25% vốn nhà nước trong tổng mức đầu tư của dự án là 500 tỷ đồng",
        "Dự án đầu tư phát triển của doanh nghiệp nhà nước",
        "Mua hàng dự trữ quốc gia sử dụng vốn nhà nước",
        "Mua sắm sử dụng vốn nhà nước nhằm cung cấp sản phẩm, dịch vụ công"
      ],
      "note": "",
      "confidence": "high",
      "created": "2025-08-06T09:28:26.015Z",
      "source": "personal_override"
    },
    {
      "subject": "Personal Override",
      "question": "Personal Override Question (Hash: chọn phương án đúng biện pháp tuyên bố vô hiệu đối với các quyết định của bên mời thầu trong đấu thầu lựa chọn nhà đầu tư do người có thẩm quyền quyết định trong trường hợp)",
      "answer": "Phát hiện các quyết định của bên mời thầu không phù hợp quy định của pháp luật về đấu thầu và pháp luật liên quan.",
      "choices": [
        "Bên mời thầu có hành vi cản trở hoạt động đấu thầu.",
        "Bên mời thầu có hành vi tiết lộ kết quả lựa chọn nhà đầu tư trước khi được công khai theo quy định.",
        "Phát hiện các quyết định của bên mời thầu không phù hợp quy định của pháp luật về đấu thầu và pháp luật liên quan.",
        "Phát hiện các quyết định của bên mời thầu trái quy định của pháp luật về đấu thầu."
      ],
      "note": "",
      "confidence": "high",
      "created": "2025-08-06T09:16:28.107Z",
      "source": "personal_override"
    },
    {
      "subject": "Personal Override",
      "question": "Personal Override Question (Hash: sau khi đánh giá gói thầu áp dụng phương pháp giá thấp nhất nếu có nhiều nhà thầu được đánh giá tốt nhất ngang nhau thì xử lý như sau)",
      "answer": "Trao thầu cho nhà thầu có điểm kỹ thuật cao hơn",
      "choices": [
        "Tiến hành sửa đổi hồ sơ mời thầu và đấu thầu lại.",
        "Trao thầu cho nhà thầu có điểm kinh nghiệm cao hơn",
        "Trao thầu cho nhà thầu có điểm kỹ thuật cao hơn",
        "Trao thầu cho nhà thầu có điểm năng lực tài chính cao hơn"
      ],
      "note": "",
      "confidence": "high",
      "created": "2025-08-06T09:16:45.103Z",
      "source": "personal_override"
    },
    {
      "subject": "Personal Override",
      "question": "Personal Override Question (Hash: tìm phương án đúng trong lựa chọn nhà đầu tư đối với dự án ppp nhóm c trường hợp cần sửa đổi hồ sơ mời sơ tuyển hồ sơ mời thầu hồ sơ yêu cầu bên mời thầu phải thông báo cho các nhà đầu tư trước ngày có thời điểm đóng thầu là)",
      "answer": "03 ngày làm việc",
      "choices": [
        "03 ngày làm việc",
        "05 ngày làm việc",
        "07 ngày làm việc",
        "09 ngày làm việc"
      ],
      "note": "",
      "confidence": "high",
      "created": "2025-08-06T09:16:56.573Z",
      "source": "personal_override"
    },
    {
      "subject": "Personal Override",
      "question": "Personal Override Question (Hash: tìm phương án đúng trong hợp đồng với nhà đầu tư)",
      "answer": "Tất cả thành viên liên danh phải trực tiếp ký, đóng dấu (nếu có) vào văn bản hợp đồng",
      "choices": [
        "Các thành viên liên danh ủy quyền cho 1 thành viên ký, đóng dấu (nếu có) vào văn bản hợp đồng",
        "Các thành viên liên danh ủy quyền cho ít nhất 1 thành viên ký, đóng dấu (nếu có) vào văn bản hợp đồng",
        "Các thành viên liên danh ủy quyền cho ít nhất 2 thành viên ký, đóng dấu (nếu có) vào văn bản hợp đồng",
        "Tất cả thành viên liên danh phải trực tiếp ký, đóng dấu (nếu có) vào văn bản hợp đồng"
      ],
      "note": "",
      "confidence": "high",
      "created": "2025-08-06T09:17:02.127Z",
      "source": "personal_override"
    },
    {
      "subject": "Personal Override",
      "question": "Personal Override Question (Hash: tìm phương án đúng thời gian thẩm định kết quả lựa chọn nhà thầu đối với gói thầu quy mô nhỏ là)",
      "answer": "Tối đa 10 ngày kể từ ngày nhận được hồ sơ trình thẩm định",
      "choices": [
        "Tối đa 07 ngày kể từ ngày nhận được hồ sơ trình thẩm định",
        "Tối đa 10 ngày kể từ ngày nhận được hồ sơ trình thẩm định",
        "Tối đa 12 ngày kể từ ngày nhận được hồ sơ trình thẩm định",
        "Tối đa 15 ngày kể từ ngày nhận được hồ sơ trình thẩm định"
      ],
      "note": "",
      "confidence": "high",
      "created": "2025-08-06T09:17:07.689Z",
      "source": "personal_override"
    },
    {
      "subject": "Personal Override",
      "question": "Personal Override Question (Hash: phương pháp được sử dụng để đánh giá hồ sơ đề xuất trong chào hàng cạnh tranh là)",
      "answer": "Phương pháp giá thấp nhất",
      "choices": [
        "Phương pháp dựa trên kỹ thuật",
        "Phương pháp giá cố định.",
        "Phương pháp giá thấp nhất",
        "Phương pháp kết hợp giữa kỹ thuật và giá được áp dụng"
      ],
      "note": "",
      "confidence": "high",
      "created": "2025-08-06T09:18:14.065Z",
      "source": "personal_override"
    },
    {
      "subject": "Personal Override",
      "question": "Personal Override Question (Hash: chọn phương án đúng đình chỉ cuộc thầu không công nhận kết quả lựa chọn nhà đầu tư được áp dụng trong trường hợp)",
      "answer": "Có bằng chứng cho thấy tổ chức, cá nhân tham gia đấu thầu có hành vi vi phạm pháp luật về đấu thầu hoặc các quy định khác của pháp luật liên quan dẫn đến không đảm bảo mục tiêu của công tác đấu thầu, làm sai lệch kết quả lựa chọn nhà đầu tư.",
      "choices": [
        "Có bằng chứng cho thấy tổ chức, cá nhân tham gia đấu thầu có hành vi vi phạm pháp luật về đấu thầu dẫn đến làm sai lệch kết quả lựa chọn nhà đầu tư.",
        "Có bằng chứng cho thấy tổ chức, cá nhân tham gia đấu thầu có hành vi vi phạm pháp luật về đấu thầu hoặc các quy định khác của pháp luật liên quan dẫn đến không đảm bảo mục tiêu của công tác đấu thầu, làm sai lệch kết quả lựa chọn nhà đầu tư.",
        "Có bằng chứng cho thấy tổ chức, cá nhân tham gia đấu thầu có hành vi vi phạm pháp luật về đấu thầu hoặc các quy định khác của pháp luật liên quan dẫn đến không đảm bảo mục tiêu của công tác đấu thầu.",
        "Có bằng chứng cho thấy tổ chức, cá nhân tham gia đấu thầu có hành vi vi phạm pháp luật về đấu thầu hoặc các quy định khác của pháp luật liên quan dẫn đến làm sai lệch kết quả lựa chọn nhà đầu tư."
      ],
      "note": "",
      "confidence": "high",
      "created": "2025-08-06T09:18:52.741Z",
      "source": "personal_override"
    },
    {
      "subject": "Personal Override",
      "question": "Personal Override Question (Hash: tìm phương án không đúng áp dụng hình thức đấu thầu rộng rãi trong nước để lựa chọn nhà đầu tư đối với)",
      "answer": "Thực hiện dự án PPP",
      "choices": [
        "Dự án PPP nhóm C theo quy định pháp luật về đầu tư công",
        "Lĩnh vực đầu tư mà pháp luật Việt Nam hoặc điều ước quốc tế mà Cộng hòa xã hội chủ nghĩa Việt Nam là thành viên có quy định hạn chế nhà đầu tư nước ngoài tham gia thực hiện",
        "Nhà đầu tư nước ngoài không tham dự sơ tuyển quốc tế hoặc không trúng sơ tuyển quốc tế",
        "Thực hiện dự án PPP"
      ],
      "note": "",
      "confidence": "high",
      "created": "2025-08-06T09:19:00.123Z",
      "source": "personal_override"
    },
    {
      "subject": "Personal Override",
      "question": "Personal Override Question (Hash: tìm phương án không đúng áp dụng hình thức đấu thầu rộng rãi trong nước để lựa chọn nhà đầu tư đối với)",
      "answer": "Thực hiện dự án đầu tư có sử dụng đất",
      "choices": [
        "Dự án PPP nhóm C theo quy định pháp luật về đầu tư công",
        "Lĩnh vực đầu tư mà pháp luật Việt Nam hoặc điều ước quốc tế mà Cộng hòa xã hội chủ nghĩa Việt Nam là thành viên có quy định hạn chế nhà đầu tư nước ngoài tham gia thực hiện",
        "Nhà đầu tư nước ngoài không tham dự sơ tuyển quốc tế hoặc không trúng sơ tuyển quốc tế",
        "Thực hiện dự án đầu tư có sử dụng đất"
      ],
      "note": "",
      "confidence": "high",
      "created": "2025-08-06T09:21:18.665Z",
      "source": "personal_override"
    },
    {
      "subject": "Personal Override",
      "question": "Personal Override Question (Hash: tìm phương án không đúng áp dụng hình thức đấu thầu rộng rãi trong nước để lựa chọn nhà đầu tư đối với)",
      "answer": "Thực hiện dự án đầu tư có sử dụng đất",
      "choices": [
        "Dự án PPP nhóm C theo quy định pháp luật về đầu tư công",
        "Dự án đầu tư có sử dụng đất mà sơ bộ tổng chi phí thực hiện dự án (không bao gồm chi phí bồi thường, giải phóng mặt bằng) dưới 120.000.000.000 (một trăm hai mươi tỷ) đồng",
        "Nhà đầu tư nước ngoài không tham dự sơ tuyển quốc tế hoặc không trúng sơ tuyển quốc tế",
        "Thực hiện dự án đầu tư có sử dụng đất"
      ],
      "note": "",
      "confidence": "high",
      "created": "2025-08-06T09:30:20.778Z",
      "source": "personal_override"
    },
    {
      "subject": "Personal Override",
      "question": "Personal Override Question (Hash: tìm phương án không đúng nguyên tắc của đấu thầu là)",
      "answer": "Thỏa thuận",
      "choices": [
        "Công bằng",
        "Cạnh tranh",
        "Hiệu quả kinh tế",
        "Thỏa thuận"
      ],
      "note": "",
      "confidence": "high",
      "created": "2025-08-06T09:19:06.605Z",
      "source": "personal_override"
    },
    {
      "subject": "Personal Override",
      "question": "Personal Override Question (Hash: tìm phương án không đúng nguyên tắc của đấu thầu là)",
      "answer": "Ưu tiên lợi ích của nhà đầu tư",
      "choices": [
        "Cạnh tranh",
        "Hiệu quả kinh tế",
        "Minh bạch",
        "Ưu tiên lợi ích của nhà đầu tư"
      ],
      "note": "",
      "confidence": "high",
      "created": "2025-08-06T09:55:29.301Z",
      "source": "personal_override"
    },
    {
      "subject": "Personal Override",
      "question": "Personal Override Question (Hash: tìm phương án không đúng nguyên tắc của đấu thầu là)",
      "answer": "Ưu tiên lợi ích của nhà thầu",
      "choices": [
        "Công bằng",
        "Hiệu quả kinh tế",
        "Minh bạch",
        "Ưu tiên lợi ích của nhà thầu"
      ],
      "note": "",
      "confidence": "high",
      "created": "2025-08-06T09:56:34.961Z",
      "source": "personal_override"
    },
    {
      "subject": "Personal Override",
      "question": "Personal Override Question (Hash: tìm phương án không đúng nguyên tắc của đấu thầu là)",
      "answer": "Ưu tiên lợi ích của bên mời thầu",
      "choices": [
        "Công bằng",
        "Cạnh tranh",
        "Hiệu quả kinh tế",
        "Ưu tiên lợi ích của bên mời thầu"
      ],
      "note": "",
      "confidence": "high",
      "created": "2025-08-06T09:56:44.489Z",
      "source": "personal_override"
    },
    {
      "subject": "Personal Override",
      "question": "Personal Override Question (Hash: tìm phương án đúng đối với lựa chọn nhà đầu tư thời gian gửi văn bản đồng thời theo đường bưu điện và fax thư điện tử hoặc gửi trực tiếp sửa đổi hồ sơ yêu cầu tối thiểu là)",
      "answer": "10 ngày trước ngày có thời điểm đóng thầu",
      "choices": [
        "03 ngày trước ngày có thời điểm đóng thầu",
        "05 ngày trước ngày có thời điểm đóng thầu",
        "07 ngày trước ngày có thời điểm đóng thầu",
        "10 ngày trước ngày có thời điểm đóng thầu"
      ],
      "note": "",
      "confidence": "high",
      "created": "2025-08-06T09:20:03.811Z",
      "source": "personal_override"
    },
    {
      "subject": "Personal Override",
      "question": "Personal Override Question (Hash: tìm phương án đúng kể từ ngày nhận được đầy đủ hồ sơ trình duyệt đối với từng nội dung kế hoạch lựa chọn nhà đầu tư hồ sơ mời sơ tuyển hồ sơ mời thầu hồ sơ yêu cầu kết quả sơ tuyển danh sách nhà đầu tư đáp ứng yêu cầu về kỹ thuật và kết quả lựa chọn nhà đầu tư thời gian thẩm định tối đa là)",
      "answer": "30 ngày",
      "choices": [
        "15 ngày",
        "30 ngày",
        "45 ngày",
        "60 ngày"
      ],
      "note": "",
      "confidence": "high",
      "created": "2025-08-06T09:20:07.377Z",
      "source": "personal_override"
    },
    {
      "subject": "Personal Override",
      "question": "Personal Override Question (Hash: tìm phương án không đúng nhà đầu tư được đề nghị lựa chọn khi đáp ứng đủ các điều kiện sau đây)",
      "answer": "Có giá dịch vụ hợp lý",
      "choices": [
        "Có giá dịch vụ hợp lý",
        "Có hồ sơ dự thầu hợp lệ",
        "Đáp ứng yêu cầu về kỹ thuật",
        "Đáp ứng yêu cầu về năng lực, kinh nghiệm"
      ],
      "note": "",
      "confidence": "high",
      "created": "2025-08-06T09:20:13.797Z",
      "source": "personal_override"
    },
    {
      "subject": "Personal Override",
      "question": "Personal Override Question (Hash: tìm phương án đúng đối với lựa chọn nhà đầu tư kể từ ngày nhận được báo cáo thẩm định thời gian phê duyệt kế hoạch lựa chọn nhà đầu tư tối đa là)",
      "answer": "10 ngày",
      "choices": [
        "07 ngày",
        "10 ngày",
        "12 ngày",
        "15 ngày"
      ],
      "note": "",
      "confidence": "high",
      "created": "2025-08-06T09:20:20.971Z",
      "source": "personal_override"
    },
    {
      "subject": "Personal Override",
      "question": "Personal Override Question (Hash: tìm phương án đúng trong lựa chọn nhà đầu tư đối với dự án ppp nhóm c kể từ ngày đầu tiên phát hành hồ sơ mời sơ tuyển cho đến ngày có thời điểm đóng thầu thời gian chuẩn bị hồ sơ dự sơ tuyển tối thiểu là)",
      "answer": "10 ngày",
      "choices": [
        "10 ngày",
        "20 ngày",
        "30 ngày",
        "40 ngày"
      ],
      "note": "",
      "confidence": "high",
      "created": "2025-08-06T09:20:25.905Z",
      "source": "personal_override"
    },
    {
      "subject": "Personal Override",
      "question": "Personal Override Question (Hash: chủ tịch hội đồng tư vấn cấp bộ giải quyết kiện nghị trong lựa chọn nhà thầu là)",
      "answer": "Đại diện có thẩm quyền của đơn vị được giao nhiệm vụ quản lý về hoạt động đấu thầu thuộc các cơ quan này.",
      "choices": [
        "Đại diện có thẩm quyền của Bộ Kế hoạch và Đầu tư và Ngân hàng nhà nước Việt Nam.",
        "Đại diện có thẩm quyền của Bộ Kế hoạch và Đầu tư.",
        "Đại diện có thẩm quyền của Sở Kế hoạch và Đầu tư.",
        "Đại diện có thẩm quyền của đơn vị được giao nhiệm vụ quản lý về hoạt động đấu thầu thuộc các cơ quan này."
      ],
      "note": "",
      "confidence": "high",
      "created": "2025-08-06T09:21:10.083Z",
      "source": "personal_override"
    },
    {
      "subject": "Personal Override",
      "question": "Personal Override Question (Hash: tìm phương án đúng đối với đấu thầu trong nước kể từ ngày có thời điểm đóng thầu đến ngày bên mời thầu trình người có thẩm quyền phê duyệt kết quả lựa chọn nhà đầu tư thời gian đánh giá hồ sơ đề xuất tối đa là)",
      "answer": "45 ngày",
      "choices": [
        "15 ngày",
        "30 ngày",
        "45 ngày",
        "60 ngày"
      ],
      "note": "",
      "confidence": "high",
      "created": "2025-08-06T09:21:25.559Z",
      "source": "personal_override"
    },
    {
      "subject": "Personal Override",
      "question": "Personal Override Question (Hash: tìm phương án đúng thủ tục mở và đánh giá hồ sơ về tài chính trong quy trình đấu thầu rộng rãi đối với gói thầu mua sắm hàng hóa theo phương thức một giai đoạn hai túi hồ sơ là)",
      "answer": "Mở hồ sơ đề xuất về tài chính của các nhà thầu trong danh sách được duyệt; Kiểm tra, đánh giá tính hợp lệ của hồ sơ đề xuất về tài chính; Đánh giá chi tiết hồ sơ đề xuất về tài chính; Xếp hạng nhà thầu.",
      "choices": [
        "Kiểm tra, đánh giá tính hợp lệ của hồ sơ đề xuất về tài chính; Đánh giá chi tiết hồ sơ đề xuất về tài chính; Phê duyệt danh sách nhà thầu đáp ứng yêu cầu về tài chính.",
        "Mở hồ sơ đề xuất về tài chính của các nhà thầu trong danh sách được duyệt; Kiểm tra, đánh giá tính hợp lệ của hồ sơ đề xuất về tài chính; Xếp hạng nhà thầu.",
        "Mở hồ sơ đề xuất về tài chính của các nhà thầu trong danh sách được duyệt; Kiểm tra, đánh giá tính hợp lệ của hồ sơ đề xuất về tài chính; Đánh giá chi tiết hồ sơ đề xuất về tài chính; Xếp hạng nhà thầu.",
        "Mở hồ sơ đề xuất về tài chính của các nhà thầu trong danh sách được duyệt; Kiểm tra, đánh giá tính hợp lệ của hồ sơ đề xuất về tài chính; Đánh giá chi tiết hồ sơ đề xuất về tài chính; Xếp hạng nhà thầu; Phê duyệt danh sách nhà thầu đáp ứng yêu cầu về tài chính."
      ],
      "note": "",
      "confidence": "high",
      "created": "2025-08-06T09:21:43.007Z",
      "source": "personal_override"
    },
    {
      "subject": "Personal Override",
      "question": "Personal Override Question (Hash: tìm phương án đúng trong hợp đồng với nhà thầu)",
      "answer": "Tất cả thành viên tham gia liên danh phải trực tiếp ký, đóng dấu (nếu có) vào văn bản hợp đồng",
      "choices": [
        "Các thành viên tham gia liên danh ủy quyền cho 1 thành viên ký, đóng dấu (nếu có) vào văn bản hợp đồng",
        "Các thành viên tham gia liên danh ủy quyền cho ít nhất 1 thành viên ký, đóng dấu (nếu có) vào văn bản hợp đồng",
        "Các thành viên tham gia liên danh ủy quyền cho ít nhất 2 thành viên ký, đóng dấu (nếu có) vào văn bản hợp đồng",
        "Tất cả thành viên tham gia liên danh phải trực tiếp ký, đóng dấu (nếu có) vào văn bản hợp đồng"
      ],
      "note": "",
      "confidence": "high",
      "created": "2025-08-06T09:21:58.263Z",
      "source": "personal_override"
    },
    {
      "subject": "Personal Override",
      "question": "Personal Override Question (Hash: tìm phương án đúng đối với đấu thầu quốc tế lựa chọn nhà đầu tư kể từ ngày đầu tiên phát hành hồ sơ mời thầu cho đến ngày có thời điểm đóng thầu thời gian chuẩn bị hồ sơ dự thầu tối thiểu là)",
      "answer": "90 ngày",
      "choices": [
        "45 ngày",
        "60 ngày",
        "75 ngày",
        "90 ngày"
      ],
      "note": "",
      "confidence": "high",
      "created": "2025-08-06T09:22:08.393Z",
      "source": "personal_override"
    },
    {
      "subject": "Personal Override",
      "question": "Personal Override Question (Hash: tìm phương án đúng trong lựa chọn nhà đầu tư đối với dự án ppp nhóm c thời gian thẩm định kết quả lựa chọn nhà đầu tư tối đa là)",
      "answer": "10 ngày, kể từ ngày nhận được đầy đủ hồ sơ trình duyệt",
      "choices": [
        "05 ngày, kể từ ngày nhận được đầy đủ hồ sơ trình duyệt",
        "10 ngày, kể từ ngày nhận được đầy đủ hồ sơ trình duyệt",
        "15 ngày, kể từ ngày nhận được đầy đủ hồ sơ trình duyệt",
        "20 ngày, kể từ ngày nhận được đầy đủ hồ sơ trình duyệt"
      ],
      "note": "",
      "confidence": "high",
      "created": "2025-08-06T09:26:19.079Z",
      "source": "personal_override"
    },
    {
      "subject": "Personal Override",
      "question": "Personal Override Question (Hash: tìm phương án đúng theo luật đấu thầu hợp đồng theo thời gian là)",
      "answer": "Hợp đồng có giá hợp đồng được tính trên cơ sở thời gian làm việc theo tháng, tuần, ngày, giờ và các khoản chi phí ngoài thù lao",
      "choices": [
        "Hợp đồng có giá cố định trong suốt thời gian thực hiện đối với toàn bộ nội dung công việc trong hợp đồng",
        "Hợp đồng có giá hợp đồng được tính trên cơ sở thời gian làm việc theo tháng, tuần, ngày, giờ và các khoản chi phí ngoài thù lao",
        "Hợp đồng có đơn giá có thể được điều chỉnh căn cứ vào các thỏa thuận trong hợp đồng đối với toàn bộ nội dung công việc trong hợp đồng",
        "Hợp đồng có đơn giá không thay đổi trong suốt thời gian thực hiện đối với toàn bộ nội dung công việc trong hợp đồng"
      ],
      "note": "",
      "confidence": "high",
      "created": "2025-08-06T09:26:30.395Z",
      "source": "personal_override"
    },
    {
      "subject": "Personal Override",
      "question": "Personal Override Question (Hash: tìm phương án đúng chỉ định thầu đối với nhà đầu tư được áp dụng trong trường hợp sau đây)",
      "answer": "Chỉ có một nhà đầu tư có khả năng thực hiện do liên quan đến sở hữu trí tuệ, bí mật thương mại, công nghệ hoặc thu xếp vốn",
      "choices": [
        "Chỉ có một nhà đầu tư có khả năng thực hiện do liên quan đến sở hữu trí tuệ, bí mật thương mại, công nghệ hoặc thu xếp vốn",
        "Dự án PPP nhóm C theo quy định pháp luật về đầu tư công",
        "Dự án đầu tư có sử dụng đất mà sơ bộ tổng chi phí thực hiện dự án (không bao gồm chi phí bồi thường, giải phóng mặt bằng) dưới 120.000.000.000 (một trăm hai mươi tỷ) đồng",
        "Nhà đầu tư nước ngoài không tham dự sơ tuyển quốc tế hoặc không trúng sơ tuyển quốc tế"
      ],
      "note": "",
      "confidence": "high",
      "created": "2025-08-06T09:26:39.949Z",
      "source": "personal_override"
    },
    {
      "subject": "Personal Override",
      "question": "Personal Override Question (Hash: hoạt động đấu thầu nào sau đây phải thực hiện luật đấu thầu)",
      "answer": "Mua sắm sử dụng vốn nhà nước nhằm duy trì hoạt động thường xuyên của UBND thành phố Hà Nội",
      "choices": [
        "Dự án mua sắm tài sản của Công ty cổ phần V có sử dụng 25% vốn nhà nước trong tổng mức đầu tư của dự án là 500 tỷ đồng",
        "Dự án đầu tư phát triển của công ty TNHH có 85% vốn nhà nước",
        "Dự án đầu tư xây dựng mới của các công ty hợp danh",
        "Mua sắm sử dụng vốn nhà nước nhằm duy trì hoạt động thường xuyên của UBND thành phố Hà Nội"
      ],
      "note": "",
      "confidence": "high",
      "created": "2025-08-06T09:26:50.567Z",
      "source": "personal_override"
    },
    {
      "subject": "Personal Override",
      "question": "Personal Override Question (Hash: hoạt động đấu thầu nào sau đây phải thực hiện luật đấu thầu)",
      "answer": "Mua hàng dự trữ quốc gia sử dụng vốn nhà nước",
      "choices": [
        "Dự án mua sắm tài sản của Công ty TNHH V có sử dụng 25% vốn nhà nước trong tổng mức đầu tư của dự án là 500 tỷ đồng",
        "Dự án đầu tư phát triển của các công ty cổ phần có vốn nhà nước",
        "Dự án đầu tư xây dựng mới của các doanh nghiệp tư nhân",
        "Mua hàng dự trữ quốc gia sử dụng vốn nhà nước"
      ],
      "note": "",
      "confidence": "high",
      "created": "2025-08-06T09:56:11.745Z",
      "source": "personal_override"
    },
    {
      "subject": "Personal Override",
      "question": "Personal Override Question (Hash: hoạt động đấu thầu nào sau đây phải thực hiện luật đấu thầu)",
      "answer": "Dự án đầu tư phát triển của doanh nghiệp nhà nước",
      "choices": [
        "Dự án mua sắm tài sản của Công ty cổ phần V có sử dụng 25% vốn nhà nước trong tổng mức đầu tư của dự án là 500 tỷ đồng",
        "Dự án đầu tư phát triển của các công ty hợp danh",
        "Dự án đầu tư phát triển của doanh nghiệp nhà nước",
        "Dự án đầu tư xây dựng mới của các doanh nghiệp tư nhân"
      ],
      "note": "",
      "confidence": "high",
      "created": "2025-08-06T09:58:09.177Z",
      "source": "personal_override"
    },
    {
      "subject": "Personal Override",
      "question": "Personal Override Question (Hash: tìm phương án đúng thủ tục tổ chức lựa chọn nhà thầu theo quy trình đấu thầu rộng rãi đối với gói thầu mua sắm hàng hóa phương thức một giai đoạn một túi hồ sơ gồm các bước)",
      "answer": "Mời thầu; Phát hành sửa đổi, làm rõ hồ sơ mời thầu; Chuẩn bị, nộp, tiếp nhận, quản lý, sửa đổi, rút hồ sơ dự thầu; Mở thầu.",
      "choices": [
        "Lập hồ sơ mời thầu; Mời thầu; Phát hành sửa đổi, làm rõ hồ sơ mời thầu; Chuẩn bị, nộp, tiếp nhận, quản lý, sửa đổi, rút hồ sơ dự thầu; Mở thầu.",
        "Mời thầu; Phát hành sửa đổi, làm rõ hồ sơ mời thầu; Chuẩn bị, nộp, tiếp nhận, quản lý, sửa đổi, rút hồ sơ dự thầu; Mở thầu.",
        "Mời thầu; Phát hành sửa đổi, làm rõ hồ sơ mời thầu; Mở thầu.",
        "Mời thầu; Phát hành sửa đổi, làm rõ hồ sơ mời thầu; Mở thầu; Xếp hạng nhà thầu."
      ],
      "note": "",
      "confidence": "high",
      "created": "2025-08-06T09:26:58.737Z",
      "source": "personal_override"
    },
    {
      "subject": "Personal Override",
      "question": "Personal Override Question (Hash: nhà thầu tư vấn là cá nhân được xem xét đề nghị trúng thầu khi đáp ứng được các điều kiện sau)",
      "answer": "Có hồ sơ lý lịch khoa học, đề xuất kỹ thuật (nếu có) tốt nhất và đáp ứng yêu cầu của điều khoản tham chiếu và có giá đề nghị trúng thầu không vượt quá gói thầu được phê duyệt (trường hợp dự toán của gói thầu được phê duyệt thấp hơn hoặc cao hơn giá gói thầu được phê duyệt thì dự toán này sẽ thay thế giá gói thầu làm cơ sở xét duyệt trúng thầu).",
      "choices": [
        "Có giá đề nghị trúng thầu không vượt quá gói thầu được phê duyệt (Trường hợp dự toán của gói thầu được phê duyệt thấp hơn hoặc cao hơn giá gói thầu được phê duyệt thì dự toán này sẽ thay thế giá gói thầu làm cơ sở xét duyệt trúng thầu).",
        "Có hồ sơ lý lịch khoa học, đề xuất kỹ thuật (nếu có) tốt nhất và đáp ứng yêu cầu của điều khoản tham chiếu và có giá đề nghị trúng thầu không vượt quá gói thầu được phê duyệt (trường hợp dự toán của gói thầu được phê duyệt thấp hơn hoặc cao hơn giá gói thầu được phê duyệt thì dự toán này sẽ thay thế giá gói thầu làm cơ sở xét duyệt trúng thầu).",
        "Có hồ sơ lý lịch khoa học, đề xuất kỹ thuật (nếu có) tốt nhất và đáp ứng yêu cầu của điều khoản tham chiếu.",
        "Có hồ sơ lý lịch khoa học, đề xuất kỹ thuật (nếu có) tốt nhất và đáp ứng yêu cầu của điều khoản tham chiếu. Có giá dự thầu sau sửa lỗi, hiệu chỉnh sai lệch, trừ đi giá trị giảm giá (nếu có) thấp nhất đối với phương pháp giá thấp nhất."
      ],
      "note": "",
      "confidence": "high",
      "created": "2025-08-06T09:27:05.447Z",
      "source": "personal_override"
    },
    {
      "subject": "Personal Override",
      "question": "Personal Override Question (Hash: chọn phương án sai nội dung giám sát theo dõi hoạt động đấu thầu lựa chọn nhà thầu trong việc tuân thủ quy định pháp luật về đấu thầu bao gồm)",
      "answer": "Việc ban hành các văn bản hướng dẫn, chỉ đạo thực hiện công tác lựa chọn nhà đầu tư, phân cấp trong lựa chọn nhà đầu tư.",
      "choices": [
        "Kết quả đoàn phán, hoàn thiện và ký kết hợp đồng.",
        "Lập, thẩm định và phê duyệt hồ sơ mời sơ tuyển, hồ sơ mời thầu, hồ sơ yêu cầu.",
        "Thẩm định và phê duyệt kết quả sơ tuyển, kết quả lựa chọn nhà đầu tư.",
        "Việc ban hành các văn bản hướng dẫn, chỉ đạo thực hiện công tác lựa chọn nhà đầu tư, phân cấp trong lựa chọn nhà đầu tư."
      ],
      "note": "",
      "confidence": "high",
      "created": "2025-08-06T09:27:17.849Z",
      "source": "personal_override"
    },
    {
      "subject": "Personal Override",
      "question": "Personal Override Question (Hash: đối với dự án do địa phương quyết định đầu tư hoặc quản lý thì cơ quan có thầm quyền chủ trì tổ chức việc giám sát theo dõi hoạt động đấu thầu lựa chọn nhà thầu là)",
      "answer": "Sở kế hoạch và Đầu tư",
      "choices": [
        "Bộ kế hoạch và đầu tư .",
        "Hội đồng nhân dân cấp tỉnh.",
        "Sở kế hoạch và Đầu tư",
        "Ủy ban nhân dân cấp tỉnh."
      ],
      "note": "",
      "confidence": "high",
      "created": "2025-08-06T09:27:25.527Z",
      "source": "personal_override"
    },
    {
      "subject": "Personal Override",
      "question": "Personal Override Question (Hash: nhà thầu tư vấn là tổ chức được xem xét đề nghị trúng thầu khi đáp ứng được các điều kiện sau)",
      "answer": "Có hồ sơ dự thầu, hồ sơ đề xuất hợp lệ; Có đề xuất về kỹ thuật đáp ứng yêu cầu; Có giá dự thầu sau sửa lỗi, hiệu chỉnh sai lệch, trừ đi giá trị giảm giá (nếu có) thấp nhất đối với phương pháp giá thấp nhất/có điểm kỹ thuật cao nhất đối với phương pháp giá cố định và phương pháp dựa trên kỹ thuật/có điểm tổng hợp cao nhất đối với phương pháp kết hợp giữa kỹ thuật và giá; Có giá đề nghị trúng thầu không vượt quá giá gói thầu được phê duyệt.",
      "choices": [
        "Có hồ sơ dự thầu, hồ sơ đề xuất hợp lệ; Có đề xuất về kỹ thuật đáp ứng yêu cầu; Có giá dự thầu sau sửa lỗi, hiệu chỉnh sai lệch, trừ đi giá trị giảm giá (nếu có) thấp nhất đối với phương pháp giá thấp nhất.",
        "Có hồ sơ dự thầu, hồ sơ đề xuất hợp lệ; Có đề xuất về kỹ thuật đáp ứng yêu cầu; Có giá dự thầu sau sửa lỗi, hiệu chỉnh sai lệch, trừ đi giá trị giảm giá (nếu có) thấp nhất đối với phương pháp giá thấp nhất/có điểm kỹ thuật cao nhất đối với phương pháp giá cố định và phương pháp dựa trên kỹ thuật/ có điểm tổng hợp cao nhất đối với phương pháp kết hợp giữa kỹ thuật và giá.",
        "Có hồ sơ dự thầu, hồ sơ đề xuất hợp lệ; Có đề xuất về kỹ thuật đáp ứng yêu cầu; Có giá dự thầu sau sửa lỗi, hiệu chỉnh sai lệch, trừ đi giá trị giảm giá (nếu có) thấp nhất đối với phương pháp giá thấp nhất/có điểm kỹ thuật cao nhất đối với phương pháp giá cố định và phương pháp dựa trên kỹ thuật/có điểm tổng hợp cao nhất đối với phương pháp kết hợp giữa kỹ thuật và giá; Có giá đề nghị trúng thầu không vượt quá giá gói thầu được phê duyệt.",
        "Có đề xuất về kỹ thuật đáp ứng yêu cầu; Có giá đề nghị trúng thầu không vượt quá giá gói thầu được phê duyệt."
      ],
      "note": "",
      "confidence": "high",
      "created": "2025-08-06T09:27:39.602Z",
      "source": "personal_override"
    },
    {
      "subject": "Personal Override",
      "question": "Personal Override Question (Hash: tìm phương án đúng việc mở hồ sơ đề xuất về tài chính trong tổ chức lựa chọn nhà thầu theo quy trình đấu thầu rộng rãi gói thầu hỗn hợp phương thức 1 giai đoạn 2 túi hồ sơ phải thực hiện như sau)",
      "answer": "Chỉ tiến hành mở hồ sơ đề xuất về tài chính của nhà thầu có tên trong danh sách nhà thầu đáp ứng yêu cầu về kỹ thuật trước sự chứng kiến của đại diện các nhà thầu tham dự lễ mở hồ sơ đề xuất về tài chính, các nhà thầu bắt buộc phải có mặt.",
      "choices": [
        "Chỉ tiến hành mở hồ sơ đề xuất về tài chính của nhà thầu có tên trong danh sách nhà thầu đáp ứng yêu cầu về kỹ thuật trước sự chứng kiến của đại diện các nhà thầu tham dự lễ mở hồ sơ đề xuất về tài chính, các nhà thầu bắt buộc phải có mặt.",
        "Chỉ tiến hành mở hồ sơ đề xuất về tài chính của nhà thầu có tên trong danh sách nhà thầu đáp ứng yêu cầu về kỹ thuật trước sự chứng kiến của đại diện các nhà thầu tham dự lễ mở hồ sơ đề xuất về tài chính, không phụ thuộc vào sự có mặt hay vắng mặt của nhà thầu.",
        "Chỉ tiến hành mở hồ sơ đề xuất về tài chính của nhà thầu có tên trong danh sách nhà thầu đáp ứng yêu cầu về kỹ thuật, không phụ thuộc vào sự có mặt hay vắng mặt của nhà thầu.",
        "Tiến hành mở hồ sơ đề xuất về tài chính của các nhà thầu tham dự trước sự chứng kiến của đại diện các nhà thầu tham dự lễ mở hồ sơ đề xuất về tài chính, các nhà thầu bắt buộc phải có mặt."
      ],
      "note": "",
      "confidence": "high",
      "created": "2025-08-06T09:27:53.383Z",
      "source": "personal_override"
    },
    {
      "subject": "Personal Override",
      "question": "Personal Override Question (Hash: tìm phương án không đúng trong đấu thầu lựa chọn nhà đầu tư sơ tuyển trong nước bắt buộc áp dụng đối với các trường hợp)",
      "answer": "Dự án PPP nhóm C theo quy định pháp luật về đầu tư công",
      "choices": [
        "Dự án PPP nhóm C theo quy định pháp luật về đầu tư công",
        "Dự án đầu tư có sử dụng đất mà sơ bộ tổng chi phí thực hiện dự án (không bao gồm chi phí bồi thường, giải phóng mặt bằng) trên 120.000.000.000 (một trăm hai mươi tỷ) đồng.",
        "Lĩnh vực đầu tư mà pháp luật Việt Nam hoặc điều ước quốc tế mà Cộng hòa xã hội chủ nghĩa Việt Nam là thành viên có quy định hạn chế nhà đầu tư nước ngoài tham gia thực hiện",
        "Nhà đầu tư nước ngoài không tham dự sơ tuyển quốc tế hoặc không trúng sơ tuyển quốc tế"
      ],
      "note": "",
      "confidence": "high",
      "created": "2025-08-06T09:28:02.140Z",
      "source": "personal_override"
    },
    {
      "subject": "Personal Override",
      "question": "Personal Override Question (Hash: tìm phương án đúng đối với lựa chọn nhà đầu tư căn cứ quy mô tính chất của dự án giá trị bảo đảm thực hiện hợp đồng được quy định trong hồ sơ mời thầu hồ sơ yêu cầu theo mức xác định từ)",
      "answer": "1% đến 3% tổng mức đầu tư của dự án",
      "choices": [
        "0,5% đến 1,5% tổng mức đầu tư của dự án",
        "1% đến 2% tổng mức đầu tư của dự án",
        "1% đến 3% tổng mức đầu tư của dự án",
        "1,5% đến 3% tổng mức đầu tư của dự án"
      ],
      "note": "",
      "confidence": "high",
      "created": "2025-08-06T09:28:16.724Z",
      "source": "personal_override"
    },
    {
      "subject": "Personal Override",
      "question": "Personal Override Question (Hash: tìm phương án đúng thời gian có hiệu lực của bảo đảm dự thầu bằng thời gian có hiệu lực của hồ sơ dự thầu hồ sơ đề xuất)",
      "answer": "Cộng thêm 30 ngày",
      "choices": [
        "Cộng thêm 10 ngày",
        "Cộng thêm 20 ngày",
        "Cộng thêm 30 ngày",
        "Cộng thêm 40 ngày"
      ],
      "note": "",
      "confidence": "high",
      "created": "2025-08-06T09:28:20.581Z",
      "source": "personal_override"
    },
    {
      "subject": "Personal Override",
      "question": "Personal Override Question (Hash: tìm phương án đúng đối với lựa chọn nhà đầu tư kể từ ngày đầu tiên phát hành hồ sơ yêu cầu cho đến ngày có thời điểm đóng thầu thời gian chuẩn bị hồ sơ đề xuất tối thiểu là 30 ngày)",
      "answer": "30 ngày",
      "choices": [
        "15 ngày",
        "20 ngày",
        "25 ngày",
        "30 ngày"
      ],
      "note": "",
      "confidence": "high",
      "created": "2025-08-06T09:28:30.890Z",
      "source": "personal_override"
    },
    {
      "subject": "Personal Override",
      "question": "Personal Override Question (Hash: tìm phương án đúng đối với hợp đồng xây dựng sử dụng vốn nhà nước thời hạn quyết toán hợp đồng kể từ ngày nghiệm thu hoàn thành toàn bộ công việc của hợp đồng bao gồm cả phần công việc phát sinh nếu có không vượt quá)",
      "answer": "60 ngày",
      "choices": [
        "30 ngày",
        "45 ngày",
        "60 ngày",
        "75 ngày"
      ],
      "note": "",
      "confidence": "high",
      "created": "2025-08-06T09:28:34.813Z",
      "source": "personal_override"
    },
    {
      "subject": "Personal Override",
      "question": "Personal Override Question (Hash: tìm phương án đúng hợp đồng với nhà thầu)",
      "answer": "Nội dung của hợp đồng phải được lập theo mẫu quy định trong hồ sơ mời thầu, hồ sơ yêu cầu",
      "choices": [
        "Nội dung của hợp đồng phải được lập theo mẫu quy định trong hồ sơ mời thầu, hồ sơ yêu cầu",
        "Việc thanh toán căn cứ theo các quy định, hướng dẫn hiện hành của Nhà nước về định mức, đơn giá",
        "Việc thanh toán căn cứ theo dự toán cũng như các quy định, hướng dẫn hiện hành của Nhà nước về định mức, đơn giá",
        "Việc thanh toán căn cứ vào đơn giá trong hóa đơn tài chính đối với các yếu tố đầu vào của nhà thầu"
      ],
      "note": "",
      "confidence": "high",
      "created": "2025-08-06T09:28:42.959Z",
      "source": "personal_override"
    },
    {
      "subject": "Personal Override",
      "question": "Personal Override Question (Hash: tìm phương án đúng hợp đồng ký giữa cơ quan nhà nước có thẩm quyền và nhà đầu tư doanh nghiệp dự án để xây dựng công trình hạ tầng sau khi hoàn thành công trình nhà đầu tư doanh nghiệp dự án sở hữu và được quyền kinh doanh công trình trong một thời hạn nhất định hết thời hạn nhà đầu tư doanh nghiệp dự án chấm dứt hoạt động của dự án đầu tư theo quy định của pháp luật về đầu tư là)",
      "answer": "Hợp đồng Xây dựng - Sở hữu - Kinh doanh (gọi tắt là hợp đồng BOO)",
      "choices": [
        "Hợp đồng Kinh doanh - Quản lý (gọi tắt là hợp đồng O&M)",
        "Hợp đồng Xây dựng - Chuyển giao - Kinh doanh (gọi tắt là hợp đồng BTO)",
        "Hợp đồng Xây dựng - Kinh doanh - Chuyển giao (gọi tắt là hợp đồng BOT)",
        "Hợp đồng Xây dựng - Sở hữu - Kinh doanh (gọi tắt là hợp đồng BOO)"
      ],
      "note": "",
      "confidence": "high",
      "created": "2025-08-06T09:28:49.330Z",
      "source": "personal_override"
    },
    {
      "subject": "Personal Override",
      "question": "Personal Override Question (Hash: tìm phương án không đúng nhà thầu nhà đầu tư là cá nhân có tư cách hợp lệ phải đáp ứng những điều kiện sau đây)",
      "answer": "Có năng lực hành vi dân sự đầy đủ theo quy định pháp luật của nước mà cá nhân đó đang cư trú",
      "choices": [
        "Có chứng chỉ chuyên môn phù hợp theo quy định của pháp luật",
        "Có năng lực hành vi dân sự đầy đủ theo quy định pháp luật của nước mà cá nhân đó đang cư trú",
        "Không đang bị truy cứu trách nhiệm hình sự",
        "Không đang trong thời gian bị cấm tham dự thầu"
      ],
      "note": "",
      "confidence": "high",
      "created": "2025-08-06T09:28:58.498Z",
      "source": "personal_override"
    },
    {
      "subject": "Personal Override",
      "question": "Personal Override Question (Hash: tìm phương án không đúng nhà thầu nhà đầu tư là cá nhân có tư cách hợp lệ phải đáp ứng những điều kiện sau đây)",
      "answer": "Có năng lực hành vi dân sự đầy đủ theo quy định pháp luật của Việt Nam",
      "choices": [
        "Có chứng chỉ chuyên môn phù hợp theo quy định của pháp luật",
        "Có năng lực hành vi dân sự đầy đủ theo quy định pháp luật của Việt Nam",
        "Không đang bị truy cứu trách nhiệm hình sự",
        "Không đang trong thời gian bị cấm tham dự thầu"
      ],
      "note": "",
      "confidence": "high",
      "created": "2025-08-06T09:31:02.893Z",
      "source": "personal_override"
    },
    {
      "subject": "Personal Override",
      "question": "Personal Override Question (Hash: tìm phương án không đúng nhà thầu nhà đầu tư là cá nhân có tư cách hợp lệ phải đáp ứng những điều kiện sau đây)",
      "answer": "Có năng lực hành vi dân sự đầy đủ theo quy định pháp luật của nước được quy định trong hồ sơ mời thầu, hồ sơ yêu cầu",
      "choices": [
        "Có chứng chỉ chuyên môn phù hợp theo quy định của pháp luật",
        "Có năng lực hành vi dân sự đầy đủ theo quy định pháp luật của nước được quy định trong hồ sơ mời thầu, hồ sơ yêu cầu",
        "Không đang bị truy cứu trách nhiệm hình sự",
        "Không đang trong thời gian bị cấm tham dự thầu"
      ],
      "note": "",
      "confidence": "high",
      "created": "2025-08-06T09:57:21.569Z",
      "source": "personal_override"
    },
    {
      "subject": "Personal Override",
      "question": "Personal Override Question (Hash: chọn phương án sai trách nhiệm của cá nhân hoặc đơn vị giám sát theo dõi hoạt động đấu thầu trong lựa chọn nhà thầu là phải)",
      "answer": "Công khai thông tin theo quy định.",
      "choices": [
        "Công khai thông tin theo quy định.",
        "Tiếp nhận thông tin phản ánh của nhà thầu và các tổ chức liên quan đến quá trình lựa chọn nhà thầu của gói thầu đang thực hiện giám sát, theo dõi.",
        "Trung thực, khách quan, không gây phiền hà cho chủ đầu tư, bên mời thầu trong quá trình giám sát, theo dõi.",
        "Yêu cầu chủ đầu tư, bên mời thầu cung cấp hồ sơ, tài liệu liên quan phục vụ quá trình giám sát, theo dõi."
      ],
      "note": "",
      "confidence": "high",
      "created": "2025-08-06T09:30:15.000Z",
      "source": "personal_override"
    },
    {
      "subject": "Personal Override",
      "question": "Personal Override Question (Hash: tìm phương án đúng đối với đấu thầu quốc tế kể từ ngày có thời điểm đóng thầu đến ngày bên mời thầu trình người có thẩm quyền phê duyệt kết quả lựa chọn nhà đầu tư thời gian đánh giá hồ sơ dự thầu tối đa là)",
      "answer": "120 ngày",
      "choices": [
        "120 ngày",
        "30 ngày",
        "60 ngày",
        "90 ngày"
      ],
      "note": "",
      "confidence": "high",
      "created": "2025-08-06T09:30:25.171Z",
      "source": "personal_override"
    },
    {
      "subject": "Personal Override",
      "question": "Personal Override Question (Hash: tìm phương án không đúng nhà thầu không được hoàn trả bảo đảm thực hiện hợp đồng trong trường hợp sau đây)",
      "answer": "Từ chối ký kết hợp đồng",
      "choices": [
        "Thực hiện hợp đồng chậm tiến độ do lỗi của mình nhưng từ chối gia hạn hiệu lực của bảo đảm thực hiện hợp đồng.",
        "Từ chối ký kết hợp đồng",
        "Từ chối thực hiện hợp đồng khi hợp đồng đã có hiệu lực",
        "Vi phạm thỏa thuận trong hợp đồng"
      ],
      "note": "",
      "confidence": "high",
      "created": "2025-08-06T09:30:31.224Z",
      "source": "personal_override"
    },
    {
      "subject": "Personal Override",
      "question": "Personal Override Question (Hash: tìm phương án đúng cơ sở để thanh toán cho nhà thầu là)",
      "answer": "Giá hợp đồng và các điều khoản cụ thể về thanh toán được ghi trong hợp đồng",
      "choices": [
        "Các quy định, hướng dẫn hiện hành của Nhà nước về định mức, đơn giá",
        "Dự toán",
        "Giá hợp đồng và các điều khoản cụ thể về thanh toán được ghi trong hợp đồng",
        "Đơn giá trong hóa đơn tài chính đối với các yếu tố đầu vào của nhà thầu"
      ],
      "note": "",
      "confidence": "high",
      "created": "2025-08-06T09:30:37.610Z",
      "source": "personal_override"
    },
    {
      "subject": "Personal Override",
      "question": "Personal Override Question (Hash: tìm phương án đúng bên mời thầu có trách nhiệm hoàn trả hoặc giải tỏa bảo đảm dự thầu cho nhà thầu nhà đầu tư không được lựa chọn theo thời hạn quy định trong hồ sơ mời thầu hồ sơ yêu cầu nhưng không quá)",
      "answer": "20 ngày, kể từ ngày kết quả lựa chọn nhà thầu, nhà đầu tư được phê duyệt",
      "choices": [
        "10 ngày, kể từ ngày kết quả lựa chọn nhà thầu, nhà đầu tư được phê duyệt",
        "15 ngày, kể từ ngày kết quả lựa chọn nhà thầu, nhà đầu tư được phê duyệt",
        "20 ngày, kể từ ngày kết quả lựa chọn nhà thầu, nhà đầu tư được phê duyệt",
        "30 ngày, kể từ ngày kết quả lựa chọn nhà thầu, nhà đầu tư được phê duyệt"
      ],
      "note": "",
      "confidence": "high",
      "created": "2025-08-06T09:30:49.880Z",
      "source": "personal_override"
    },
    {
      "subject": "Personal Override",
      "question": "Personal Override Question (Hash: tìm phương án sai điều kiện để nhà thầu cung cấp dịch vụ phi tư vấn mua sắm hàng hóa xây lắp hỗn hợp được xem xét đề nghị trúng thầu khi đáp ứng điều kiện)",
      "answer": "Có sai lệch thiếu không quá 20% giá dự thầu",
      "choices": [
        "Có hồ sơ dự thầu, hồ sơ đề xuất hợp lệ.",
        "Có năng lực và kinh nghiệm đáp ứng yêu cầu.",
        "Có sai lệch thiếu không quá 20% giá dự thầu",
        "Có đề xuất về kỹ thuật đáp ứng yêu cầu"
      ],
      "note": "",
      "confidence": "high",
      "created": "2025-08-06T09:30:58.630Z",
      "source": "personal_override"
    },
    {
      "subject": "Personal Override",
      "question": "Personal Override Question (Hash: tìm phương án đúng phải áp dụng hình thức đấu thầu rộng rãi quốc tế trong lựa chọn nhà đầu tư đối với)",
      "answer": "Thực hiện dự án đầu tư có sử dụng đất",
      "choices": [
        "Dự án PPP nhóm C theo quy định pháp luật về đầu tư công",
        "Lĩnh vực đầu tư mà pháp luật Việt Nam hoặc điều ước quốc tế mà Cộng hòa xã hội chủ nghĩa Việt Nam là thành viên có quy định hạn chế nhà đầu tư nước ngoài tham gia thực hiện",
        "Nhà đầu tư nước ngoài không tham dự sơ tuyển quốc tế hoặc không trúng sơ tuyển quốc tế",
        "Thực hiện dự án đầu tư có sử dụng đất"
      ],
      "note": "",
      "confidence": "high",
      "created": "2025-08-06T09:31:09.475Z",
      "source": "personal_override"
    },
    {
      "subject": "Personal Override",
      "question": "Personal Override Question (Hash: chủ đầu tư bên mời thầu có hành vi lợi dụng chức vụ quyền hạn để can thiệp bất hợp pháp vào hoạt động đấu thầu trong đấu thầu lựa chọn nhà thầu thì tùy mức độ vi phạm sẽ bị cấm tham gia hoạt động đấu thầu trong thời hạn)",
      "answer": "Từ 03 năm đến 05 năm",
      "choices": [
        "03 năm.",
        "Từ 01 tháng đến 02 năm",
        "Từ 02 năm đến 03 năm",
        "Từ 03 năm đến 05 năm"
      ],
      "note": "",
      "confidence": "high",
      "created": "2025-08-06T09:31:14.234Z",
      "source": "personal_override"
    },
    {
      "subject": "Personal Override",
      "question": "Personal Override Question (Hash: tìm phương án không đúng trong việc thanh toán cho nhà thầu)",
      "answer": "Việc thanh toán căn cứ theo dự toán",
      "choices": [
        "Giá hợp đồng và các điều khoản cụ thể về thanh toán được ghi trong hợp đồng là cơ sở để thanh toán cho nhà thầu",
        "Việc thanh toán căn cứ theo dự toán",
        "Việc thanh toán không căn cứ theo các quy định, hướng dẫn hiện hành của Nhà nước về định mức, đơn giá",
        "Việc thanh toán không căn cứ vào đơn giá trong hóa đơn tài chính đối với các yếu tố đầu vào của nhà thầu"
      ],
      "note": "",
      "confidence": "high",
      "created": "2025-08-06T09:31:22.948Z",
      "source": "personal_override"
    },
    {
      "subject": "Personal Override",
      "question": "Personal Override Question (Hash: tìm phương án đúng theo luật đấu thầu hợp đồng theo đơn giá điều chỉnh là)",
      "answer": "Hợp đồng có đơn giá có thể được điều chỉnh căn cứ vào các thỏa thuận trong hợp đồng đối với toàn bộ nội dung công việc trong hợp đồng",
      "choices": [
        "Hợp đồng có giá cố định trong suốt thời gian thực hiện đối với toàn bộ nội dung công việc trong hợp đồng",
        "Hợp đồng có giá hợp đồng được tính trên cơ sở thời gian làm việc theo tháng, tuần, ngày, giờ và các khoản chi phí ngoài thù lao",
        "Hợp đồng có đơn giá có thể được điều chỉnh căn cứ vào các thỏa thuận trong hợp đồng đối với toàn bộ nội dung công việc trong hợp đồng",
        "Hợp đồng có đơn giá không thay đổi trong suốt thời gian thực hiện đối với toàn bộ nội dung công việc trong hợp đồng"
      ],
      "note": "",
      "confidence": "high",
      "created": "2025-08-06T09:31:38.920Z",
      "source": "personal_override"
    },
    {
      "subject": "Personal Override",
      "question": "Personal Override Question (Hash: tìm phương án đúng thời gian chuẩn bị hồ sơ dự thầu trong lựa chọn nhà thầu đối với gói thầu quy mô nhỏ là)",
      "answer": "Tối thiểu 10 ngày, kể từ ngày đầu tiên phát hành hồ sơ mời thầu.",
      "choices": [
        "10 ngày, kể từ ngày đầu tiên phát hành hồ sơ mời thầu.",
        "Tối thiểu 07 ngày, kể từ ngày đầu tiên phát hành hồ sơ mời thầu.",
        "Tối thiểu 10 ngày, kể từ ngày đầu tiên phát hành hồ sơ mời thầu.",
        "Tối thiểu 15 ngày, kể từ ngày đầu tiên phát hành hồ sơ mời thầu."
      ],
      "note": "",
      "confidence": "high",
      "created": "2025-08-06T09:35:49.626Z",
      "source": "personal_override"
    },
    {
      "subject": "Personal Override",
      "question": "Personal Override Question (Hash: thành viên hội đồng tư vấn cấp bộ giải quyết kiện nghị trong lựa chọn nhà đầu tư gồm có)",
      "answer": "Các cá nhân thuộc đơn vị được giao nhiệm vụ quản lý về đấu thầu thuộc các cơ quan này, đại diện cơ quan nhà nước có thẩm quyền, đại diện của hiệp hội nghề nghiệp liên quan.",
      "choices": [
        "Các cá nhân thuộc đơn vị được giao nhiệm vụ quản lý về đấu thầu thuộc Bộ kế hoạch và Đầu tư, đại diện cơ quan nhà nước có thẩm quyền, đại diện của hiệp hội nghề nghiệp liên quan.",
        "Các cá nhân thuộc đơn vị được giao nhiệm vụ quản lý về đấu thầu thuộc Sở kế hoạch và Đầu tư, đại diện cơ quan nhà nước có thẩm quyền, đại diện của hiệp hội nghề nghiệp liên quan.",
        "Các cá nhân thuộc đơn vị được giao nhiệm vụ quản lý về đấu thầu thuộc các cơ quan này, đại diện cơ quan nhà nước có thẩm quyền, đại diện của hiệp hội nghề nghiệp liên quan.",
        "Các cá nhân thuộc đơn vị được giao nhiệm vụ quản lý về đấu thầu thuộc các cơ quan này, đại diện cơ quan nhà nước có thẩm quyền."
      ],
      "note": "",
      "confidence": "high",
      "created": "2025-08-06T09:35:55.820Z",
      "source": "personal_override"
    },
    {
      "subject": "Personal Override",
      "question": "Personal Override Question (Hash: tìm phương án đúng đối với lựa chọn nhà đầu tư kể từ ngày có thời điểm đóng thầu đến ngày bên mời thầu trình người có thẩm quyền phê duyệt kết quả sơ tuyển thời gian đánh giá hồ sơ dự sơ tuyển tối đa là)",
      "answer": "30 ngày",
      "choices": [
        "15 ngày",
        "30 ngày",
        "45 ngày",
        "60 ngày"
      ],
      "note": "",
      "confidence": "high",
      "created": "2025-08-06T09:35:59.700Z",
      "source": "personal_override"
    },
    {
      "subject": "Personal Override",
      "question": "Personal Override Question (Hash: tìm phương án đúng đối với lựa chọn nhà đầu tư kể từ ngày có thời điểm đóng thầu thời gian có hiệu lực của hồ sơ dự thầu hồ sơ đề xuất tối đa là)",
      "answer": "320 ngày",
      "choices": [
        "120 ngày",
        "180 ngày",
        "240 ngày",
        "320 ngày"
      ],
      "note": "",
      "confidence": "high",
      "created": "2025-08-06T09:36:05.350Z",
      "source": "personal_override"
    },
    {
      "subject": "Personal Override",
      "question": "Personal Override Question (Hash: tìm phương án đúng đối với lựa chọn nhà thầu thời gian phê duyệt kế hoạch lựa chọn nhà thầu)",
      "answer": "Tối đa là 05 ngày làm việc, kể từ ngày nhận được báo cáo thẩm định",
      "choices": [
        "Tối đa là 03 ngày làm việc, kể từ ngày nhận được báo cáo thẩm định",
        "Tối đa là 05 ngày làm việc, kể từ ngày nhận được báo cáo thẩm định",
        "Tối đa là 07 ngày làm việc, kể từ ngày nhận được báo cáo thẩm định",
        "Tối đa là 08 ngày làm việc, kể từ ngày nhận được báo cáo thẩm định"
      ],
      "note": "",
      "confidence": "high",
      "created": "2025-08-06T09:36:10.312Z",
      "source": "personal_override"
    },
    {
      "subject": "Personal Override",
      "question": "Personal Override Question (Hash: tìm phương án đúng thủ tục đánh giá hồ sơ về kỹ thuật trong quy trình đấu thầu rộng rãi đối với gói thầu mua sắm hàng hóa theo phương thức một giai đoạn hai túi hồ sơ là)",
      "answer": "Mở hồ sơ đề xuất về kỹ thuật; Kiểm tra, đánh giá tính hợp lệ của hồ sơ đề xuất về kỹ thuật; Đánh giá chi tiết hồ sơ đề xuất về kỹ thuật; Phê duyệt danh sách nhà thầu đáp ứng yêu cầu về kỹ thuật.",
      "choices": [
        "Kiểm tra, đánh giá tính hợp lệ của hồ sơ đề xuất về kỹ thuật; Phê duyệt danh sách nhà thầu đáp ứng yêu cầu về kỹ thuật; Xếp hạng nhà thầu.",
        "Kiểm tra, đánh giá tính hợp lệ của hồ sơ đề xuất về kỹ thuật; Đánh giá chi tiết hồ sơ đề xuất về kỹ thuật; Phê duyệt danh sách nhà thầu đáp ứng yêu cầu về kỹ thuật",
        "Mở hồ sơ đề xuất về kỹ thuật; Kiểm tra, đánh giá tính hợp lệ của hồ sơ đề xuất về kỹ thuật; Đánh giá chi tiết hồ sơ đề xuất về kỹ thuật; Phê duyệt danh sách nhà thầu đáp ứng yêu cầu về kỹ thuật",
        "Mở hồ sơ đề xuất về kỹ thuật; Kiểm tra, đánh giá tính hợp lệ của hồ sơ đề xuất về kỹ thuật; Đánh giá chi tiết hồ sơ đề xuất về kỹ thuật; Phê duyệt danh sách nhà thầu đáp ứng yêu cầu về kỹ thuật."
      ],
      "note": "",
      "confidence": "high",
      "created": "2025-08-06T09:36:58.066Z",
      "source": "personal_override"
    },
    {
      "subject": "Personal Override",
      "question": "Personal Override Question (Hash: tìm phương án đúng đối với lựa chọn nhà đầu tư thời gian đàm phán hoàn thiện hợp đồng tối đa là)",
      "answer": "120 ngày kể từ ngày phê duyệt kết quả lựa chọn nhà đầu tư",
      "choices": [
        "110 ngày kể từ ngày phê duyệt kết quả lựa chọn nhà đầu tư",
        "120 ngày kể từ ngày phê duyệt kết quả lựa chọn nhà đầu tư",
        "70 ngày kể từ ngày phê duyệt kết quả lựa chọn nhà đầu tư",
        "90 ngày kể từ ngày phê duyệt kết quả lựa chọn nhà đầu tư"
      ],
      "note": "",
      "confidence": "high",
      "created": "2025-08-06T09:37:04.440Z",
      "source": "personal_override"
    },
    {
      "subject": "Personal Override",
      "question": "Personal Override Question (Hash: tìm phương án đúng giá trị bảo đảm thực hiện hợp đồng trong lựa chọn nhà thầu đối với gói thầu quy mô nhỏ là)",
      "answer": "Từ 2% đến 3% giá gói thầu",
      "choices": [
        "Từ 1% đến 2% giá gói thầu",
        "Từ 1,5 đến 2% giá gói thầu",
        "Từ 2% giá gói thầu",
        "Từ 2% đến 3% giá gói thầu"
      ],
      "note": "",
      "confidence": "high",
      "created": "2025-08-06T09:37:12.058Z",
      "source": "personal_override"
    },
    {
      "subject": "Personal Override",
      "question": "Personal Override Question (Hash: tìm phương án đúng hạn mức gói thầu quy mô nhỏ trong lựa chọn nhà thầu cung cấp dịch vụ phi tư vấn mua sắm hàng hóa là)",
      "answer": "Gói thầu trị giá không quá 10 tỷ đồng",
      "choices": [
        "Gói thầu trị giá không quá 03 tỷ đồng.",
        "Gói thầu trị giá không quá 05 tỷ đồng",
        "Gói thầu trị giá không quá 10 tỷ đồng",
        "Gói thầu trị giá không quá 15 tỷ đồng"
      ],
      "note": "",
      "confidence": "high",
      "created": "2025-08-06T09:37:21.084Z",
      "source": "personal_override"
    },
    {
      "subject": "Personal Override",
      "question": "Personal Override Question (Hash: tìm phương án đúng hạn mức gói thầu quy mô nhỏ trong lựa chọn nhà thầu cho gói thầu xây lắp hỗn hợp là)",
      "answer": "Gói thầu trị giá không quá 20 tỷ đồng",
      "choices": [
        "Gói thầu trị giá không quá 05 tỷ đồng.",
        "Gói thầu trị giá không quá 10 tỷ đồng",
        "Gói thầu trị giá không quá 15 tỷ đồng",
        "Gói thầu trị giá không quá 20 tỷ đồng"
      ],
      "note": "",
      "confidence": "high",
      "created": "2025-08-06T09:40:19.176Z",
      "source": "personal_override"
    },
    {
      "subject": "Personal Override",
      "question": "Personal Override Question (Hash: tìm phương án đúng đối với lựa chọn nhà đầu tư kể từ ngày phê duyệt kết quả lựa chọn nhà đầu tư thời gian đàm phán hoàn thiện hợp đồng tối đa là)",
      "answer": "120 ngày",
      "choices": [
        "120 ngày",
        "150 ngày",
        "60 ngày",
        "90 ngày"
      ],
      "note": "",
      "confidence": "high",
      "created": "2025-08-06T09:40:25.086Z",
      "source": "personal_override"
    },
    {
      "subject": "Personal Override",
      "question": "Personal Override Question (Hash: tìm phương án sai điều kiện để xem xét giải quyết kiến nghị về các vấn đề trong quá trình lựa chọn nhà đầu tư là)",
      "answer": "Chỉ được gửi đơn kiến nghị sau khi có thông báo kết quả lựa chọn nhà đầu tư.",
      "choices": [
        "Chỉ được gửi đơn kiến nghị sau khi có thông báo kết quả lựa chọn nhà đầu tư.",
        "Người có trách nhiệm giải quyết kiến nghị nhận được đơn đề nghị theo quy định pháp luật.",
        "Nội dung kiến nghị đó chưa được nhà đầu tư khởi kiện ra Tòa án",
        "Đơn kiến nghị phải có chữ ký của người ký đơn dự thầu hoặc đại diện hợp pháp của nhà đầu tư, được đóng dấu (nếu có)"
      ],
      "note": "",
      "confidence": "high",
      "created": "2025-08-06T09:40:31.376Z",
      "source": "personal_override"
    },
    {
      "subject": "Personal Override",
      "question": "Personal Override Question (Hash: cá nhân tổ chức có hành vi không thực hiện sơ tuyển trước khi lập kế hoạch lựa chọn nhà đầu tư sẽ bị xử phạt vi phạm hành chính với mức phạt)",
      "answer": "Phạt tiền từ 10.000.000 đến 15.000.000 đồng",
      "choices": [
        "Phạt tiền từ 10.000.000 đến 15.000.000 đồng",
        "Phạt tiền từ 12.000.000 đến 15.000.000 đồng",
        "Phạt tiền từ 15.000.000 đến 20.000.000 đồng",
        "Phạt tiền từ 20.000.000 đến 25.000.000 đồng"
      ],
      "note": "",
      "confidence": "high",
      "created": "2025-08-06T09:40:38.716Z",
      "source": "personal_override"
    },
    {
      "subject": "Personal Override",
      "question": "Personal Override Question (Hash: tìm phương án đúng gói thầu xây lắp có giá ở mức nào thì chỉ cho phép nhà thầu là doanh nghiệp cấp nhỏ và siêu nhỏ theo quy định của pháp luật về doanh nghiệp tham gia đấu thầu)",
      "answer": "Giá gói thầu không quá 05 tỷ đồng",
      "choices": [
        "Giá gói thầu không quá 03 tỷ đồng",
        "Giá gói thầu không quá 05 tỷ đồng",
        "Giá gói thầu không quá 07 tỷ đồng",
        "Không có gói thầu nào."
      ],
      "note": "",
      "confidence": "high",
      "created": "2025-08-06T09:40:46.714Z",
      "source": "personal_override"
    },
    {
      "subject": "Personal Override",
      "question": "Personal Override Question (Hash: tìm phương án đúng phương pháp đánh giá hồ sơ dự thầu đối với gói thầu cung cấp dịch vụ phi tư vấn mua sắm hàng hóa xây lắp hỗn hợp là)",
      "answer": "Cả 3 đáp án A, B, C",
      "choices": [
        "Cả 3 đáp án A, B, C",
        "Phương pháp giá thấp nhất",
        "Phương pháp giá đánh giá",
        "Phương pháp kết hợp giữa kỹ thuật và giá"
      ],
      "note": "",
      "confidence": "high",
      "created": "2025-08-06T09:40:51.056Z",
      "source": "personal_override"
    },
    {
      "subject": "Personal Override",
      "question": "Personal Override Question (Hash: tìm phương án đúng đối với đấu thầu quốc tế thời gian gửi văn bản sửa đổi hồ sơ mời thầu đến các nhà đầu tư đã nhận hồ sơ mời thầu tối thiểu là)",
      "answer": "25 ngày",
      "choices": [
        "10 ngày",
        "15 ngày",
        "20 ngày",
        "25 ngày"
      ],
      "note": "",
      "confidence": "high",
      "created": "2025-08-06T09:40:55.544Z",
      "source": "personal_override"
    },
    {
      "subject": "Personal Override",
      "question": "Personal Override Question (Hash: tìm phương án đúng hợp đồng được ký giữa cơ quan nhà nước có thẩm quyền và nhà đầu tư doanh nghiệp dự án để xây dựng công trình hạ tầng sau khi hoàn thành công trình nhà đầu tư doanh nghiệp dự án được quyền kinh doanh công trình trong một thời hạn nhất định hết thời hạn nhà đầu tư doanh nghiệp dự án chuyển giao công trình đó cho cơ quan nhà nước có thẩm quyền là)",
      "answer": "Hợp đồng Xây dựng - Kinh doanh - Chuyển giao (gọi tắt là hợp đồng BOT)",
      "choices": [
        "Hợp đồng Xây dựng - Chuyển giao (gọi tắt là hợp đồng BT)",
        "Hợp đồng Xây dựng - Chuyển giao - Kinh doanh (gọi tắt là hợp đồng BTO)",
        "Hợp đồng Xây dựng - Chuyển giao - Thuê dịch vụ (gọi tắt là hợp đồng BTL)",
        "Hợp đồng Xây dựng - Kinh doanh - Chuyển giao (gọi tắt là hợp đồng BOT)"
      ],
      "note": "",
      "confidence": "high",
      "created": "2025-08-06T09:41:04.500Z",
      "source": "personal_override"
    },
    {
      "subject": "Personal Override",
      "question": "Personal Override Question (Hash: tìm phương án đúng đối với lựa chọn nhà đầu tư thời hạn bên mời thầu gửi văn bản thông báo kết quả lựa chọn nhà đầu tư đến các nhà đầu tư tham dự thầu theo đường bưu điện fax không muộn hơn)",
      "answer": "05 ngày làm việc, kể từ ngày kết quả lựa chọn nhà đầu tư được phê duyệt",
      "choices": [
        "03 ngày làm việc, kể từ ngày kết quả lựa chọn nhà đầu tư được phê duyệt",
        "05 ngày làm việc, kể từ ngày kết quả lựa chọn nhà đầu tư được phê duyệt",
        "07 ngày làm việc, kể từ ngày kết quả lựa chọn nhà đầu tư được phê duyệt",
        "09 ngày làm việc, kể từ ngày kết quả lựa chọn nhà đầu tư được phê duyệt"
      ],
      "note": "",
      "confidence": "high",
      "created": "2025-08-06T09:54:57.675Z",
      "source": "personal_override"
    },
    {
      "subject": "Personal Override",
      "question": "Personal Override Question (Hash: tìm phương án đúng nhà thầu nhà đầu tư là tổ chức có tư cách hợp lệ phải đáp ứng điều kiện sau đây)",
      "answer": "Có đăng ký thành lập, hoạt động do cơ quan có thẩm quyền của nước mà nhà thầu, nhà đầu tư đang hoạt động cấp",
      "choices": [
        "Có đăng ký thành lập, hoạt động do cơ quan có thẩm quyền của Việt Nam cấp",
        "Có đăng ký thành lập, hoạt động do cơ quan có thẩm quyền của nước mà nhà thầu, nhà đầu tư có địa chỉ trụ sở chính cấp",
        "Có đăng ký thành lập, hoạt động do cơ quan có thẩm quyền của nước mà nhà thầu, nhà đầu tư đang hoạt động cấp",
        "Có đăng ký thành lập, hoạt động do cơ quan có thẩm quyền của nước theo quy định của hồ sơ mời thầu, hồ sơ yêu cầu"
      ],
      "note": "",
      "confidence": "high",
      "created": "2025-08-06T09:55:06.565Z",
      "source": "personal_override"
    },
    {
      "subject": "Personal Override",
      "question": "Personal Override Question (Hash: tìm phương án đúng nhà thầu nhà đầu tư là cá nhân có tư cách hợp lệ phải đáp ứng điều kiện sau đây)",
      "answer": "Có năng lực hành vi dân sự đầy đủ theo quy định pháp luật của nước mà cá nhân đó là công dân",
      "choices": [
        "Có năng lực hành vi dân sự đầy đủ theo quy định pháp luật của Việt Nam",
        "Có năng lực hành vi dân sự đầy đủ theo quy định pháp luật của nước mà cá nhân đó là công dân",
        "Có năng lực hành vi dân sự đầy đủ theo quy định pháp luật của nước mà cá nhân đó đang cư trú",
        "Có năng lực hành vi dân sự đầy đủ theo quy định pháp luật của nước được quy định trong hồ sơ mời thầu, hồ sơ yêu cầu"
      ],
      "note": "",
      "confidence": "high",
      "created": "2025-08-06T09:55:17.427Z",
      "source": "personal_override"
    },
    {
      "subject": "Personal Override",
      "question": "Personal Override Question (Hash: tìm phương án không đúng nhà thầu nhà đầu tư là tổ chức có tư cách hợp lệ phải đáp ứng những điều kiện sau đây)",
      "answer": "Có đăng ký thành lập, hoạt động do cơ quan có thẩm quyền của nước mà nhà thầu, nhà đầu tư có địa chỉ trụ sở chính cấp",
      "choices": [
        "Có tên trong danh sách ngắn đối với trường hợp đã lựa chọn được danh sách ngắn",
        "Có đăng ký thành lập, hoạt động do cơ quan có thẩm quyền của nước mà nhà thầu, nhà đầu tư có địa chỉ trụ sở chính cấp",
        "Không đang trong thời gian bị cấm tham dự thầu",
        "Đã đăng ký trên hệ thống mạng đấu thầu quốc gia"
      ],
      "note": "",
      "confidence": "high",
      "created": "2025-08-06T09:55:35.987Z",
      "source": "personal_override"
    },
    {
      "subject": "Personal Override",
      "question": "Personal Override Question (Hash: tìm phương án không đúng nhà thầu nhà đầu tư là tổ chức có tư cách hợp lệ phải đáp ứng những điều kiện sau đây)",
      "answer": "Có đăng ký thành lập, hoạt động do cơ quan có thẩm quyền của Việt Nam cấp",
      "choices": [
        "Có đăng ký thành lập, hoạt động do cơ quan có thẩm quyền của Việt Nam cấp",
        "Hạch toán tài chính độc lập",
        "Không đang trong thời gian bị cấm tham dự thầu",
        "Đã đăng ký trên hệ thống mạng đấu thầu quốc gia;"
      ],
      "note": "",
      "confidence": "high",
      "created": "2025-08-06T09:57:04.097Z",
      "source": "personal_override"
    },
    {
      "subject": "Personal Override",
      "question": "Personal Override Question (Hash: tìm phương án không đúng nhà thầu nhà đầu tư là tổ chức có tư cách hợp lệ phải đáp ứng những điều kiện sau đây)",
      "answer": "Có đăng ký thành lập, hoạt động do cơ quan có thẩm quyền của nước theo quy định của hồ sơ mời thầu, hồ sơ yêu cầu",
      "choices": [
        "Có đăng ký thành lập, hoạt động do cơ quan có thẩm quyền của nước theo quy định của hồ sơ mời thầu, hồ sơ yêu cầu",
        "Hạch toán tài chính độc lập",
        "Không đang trong thời gian bị cấm tham dự thầu",
        "Đã đăng ký trên hệ thống mạng đấu thầu quốc gia;"
      ],
      "note": "",
      "confidence": "high",
      "created": "2025-08-06T09:58:02.604Z",
      "source": "personal_override"
    },
    {
      "subject": "Personal Override",
      "question": "Personal Override Question (Hash: tìm phương án đúng trong lựa chọn nhà đầu tư đối với dự án ppp nhóm c thời gian thẩm định kế hoạch lựa chọn nhà đầu tư tối đa là)",
      "answer": "10 ngày, kể từ ngày nhận được đầy đủ hồ sơ trình duyệt",
      "choices": [
        "10 ngày, kể từ ngày nhận được đầy đủ hồ sơ trình duyệt",
        "15 ngày, kể từ ngày nhận được đầy đủ hồ sơ trình duyệt",
        "20 ngày, kể từ ngày nhận được đầy đủ hồ sơ trình duyệt",
        "25 ngày, kể từ ngày nhận được đầy đủ hồ sơ trình duyệt"
      ],
      "note": "",
      "confidence": "high",
      "created": "2025-08-06T09:56:04.419Z",
      "source": "personal_override"
    },
    {
      "subject": "Personal Override",
      "question": "Personal Override Question (Hash: tìm phương án đúng đối với lựa chọn nhà đầu tư thời gian có hiệu lực của hồ sơ dự thầu hồ sơ đề xuất tối đa là)",
      "answer": "320 ngày, kể từ ngày có thời điểm đóng thầu",
      "choices": [
        "180 ngày, kể từ ngày có thời điểm đóng thầu",
        "240 ngày, kể từ ngày có thời điểm đóng thầu",
        "320 ngày, kể từ ngày có thời điểm đóng thầu",
        "360 ngày, kể từ ngày có thời điểm đóng thầu"
      ],
      "note": "",
      "confidence": "high",
      "created": "2025-08-06T09:56:18.401Z",
      "source": "personal_override"
    },
    {
      "subject": "Personal Override",
      "question": "Personal Override Question (Hash: tìm phương án đúng đối với lựa chọn nhà đầu tư thời gian chuẩn bị hồ sơ đề xuất tối thiểu là)",
      "answer": "30 ngày, kể từ ngày đầu tiên phát hành hồ sơ yêu cầu cho đến ngày có thời điểm đóng thầu",
      "choices": [
        "10 ngày, kể từ ngày đầu tiên phát hành hồ sơ yêu cầu cho đến ngày có thời điểm đóng thầu",
        "20 ngày, kể từ ngày đầu tiên phát hành hồ sơ yêu cầu cho đến ngày có thời điểm đóng thầu",
        "25 ngày, kể từ ngày đầu tiên phát hành hồ sơ yêu cầu cho đến ngày có thời điểm đóng thầu",
        "30 ngày, kể từ ngày đầu tiên phát hành hồ sơ yêu cầu cho đến ngày có thời điểm đóng thầu"
      ],
      "note": "",
      "confidence": "high",
      "created": "2025-08-06T09:56:40.111Z",
      "source": "personal_override"
    },
    {
      "subject": "Personal Override",
      "question": "Personal Override Question (Hash: tìm phương án đúng đối với đấu thầu trong nước lựa chọn nhà thầu trường hợp sau khi ưu đãi nếu các hồ sơ dự thầu hồ sơ đề xuất xếp hạng ngang nhau thì ưu tiên xếp hạng cao hơn cho)",
      "answer": "Nhà thầu ở địa phương nơi triển khai gói thầu",
      "choices": [
        "Nhà thầu có tổng số lao động là nữ giới chiếm tỷ lệ từ 15% trở lên",
        "Nhà thầu có tổng số lao động là nữ giới chiếm tỷ lệ từ 25% trở lên",
        "Nhà thầu là doanh nghiệp nhỏ",
        "Nhà thầu ở địa phương nơi triển khai gói thầu"
      ],
      "note": "",
      "confidence": "high",
      "created": "2025-08-06T09:56:50.845Z",
      "source": "personal_override"
    },
    {
      "subject": "Personal Override",
      "question": "Personal Override Question (Hash: tìm phương án đúng đối với lựa chọn nhà thầu giá trị bảo đảm dự thầu được quy định trong hồ sơ mời thầu hồ sơ yêu cầu theo một mức xác định)",
      "answer": "Từ 1% đến 3% giá gói thầu",
      "choices": [
        "Từ 0,5% đến 1% giá gói thầu",
        "Từ 1% đến 2% giá gói thầu",
        "Từ 1% đến 3% giá gói thầu",
        "Từ 1,5% đến 3% giá gói thầu"
      ],
      "note": "",
      "confidence": "high",
      "created": "2025-08-06T09:56:56.847Z",
      "source": "personal_override"
    },
    {
      "subject": "Personal Override",
      "question": "Personal Override Question (Hash: tìm phương án đúng đối với lựa chọn nhà đầu tư giá trị bảo đảm dự thầu được quy định trong hồ sơ mời thầu hồ sơ yêu cầu theo một mức xác định)",
      "answer": "Từ 0,5% đến 1,5% tổng mức đầu tư",
      "choices": [
        "Từ 0,5% đến 1% tổng mức đầu tư",
        "Từ 0,5% đến 1,5% tổng mức đầu tư",
        "Từ 1% đến 2% tổng mức đầu tư",
        "Từ 1% đến 3% tổng mức đầu tư"
      ],
      "note": "",
      "confidence": "high",
      "created": "2025-08-06T09:57:29.423Z",
      "source": "personal_override"
    },
    {
      "subject": "Personal Override",
      "question": "Personal Override Question (Hash: tìm phương án đúng đối với lựa chọn nhà đầu tư thời gian phê duyệt kế hoạch lựa chọn nhà đầu tư)",
      "answer": "Tối đa là 10 ngày, kể từ ngày nhận được báo cáo thẩm định",
      "choices": [
        "Tối đa là 10 ngày, kể từ ngày nhận được báo cáo thẩm định",
        "Tối đa là 15 ngày, kể từ ngày nhận được báo cáo thẩm định",
        "Tối đa là 5 ngày, kể từ ngày nhận được báo cáo thẩm định",
        "Tối đa là 7 ngày, kể từ ngày nhận được báo cáo thẩm định"
      ],
      "note": "",
      "confidence": "high",
      "created": "2025-08-06T09:57:34.033Z",
      "source": "personal_override"
    },
    {
      "subject": "Personal Override",
      "question": "Personal Override Question (Hash: tìm phương án đúng đối với lựa chọn nhà thầu thời gian chuẩn bị hồ sơ đề xuất tối thiểu là)",
      "answer": "05 ngày làm việc, kể từ ngày đầu tiên hồ sơ yêu cầu được phát hành đến ngày có thời điểm đóng thầu",
      "choices": [
        "03 ngày làm việc, kể từ ngày đầu tiên hồ sơ yêu cầu được phát hành đến ngày có thời điểm đóng thầu",
        "04 ngày làm việc, kể từ ngày đầu tiên hồ sơ yêu cầu được phát hành đến ngày có thời điểm đóng thầu",
        "05 ngày làm việc, kể từ ngày đầu tiên hồ sơ yêu cầu được phát hành đến ngày có thời điểm đóng thầu",
        "07 ngày làm việc, kể từ ngày đầu tiên hồ sơ yêu cầu được phát hành đến ngày có thời điểm đóng thầu"
      ],
      "note": "",
      "confidence": "high",
      "created": "2025-08-06T09:57:38.541Z",
      "source": "personal_override"
    },
    {
      "subject": "Personal Override",
      "question": "Personal Override Question (Hash: tìm phương án đúng nhà đầu tư tham dự thầu được đánh giá là độc lập về tài chính với cơ quan nhà nước có thẩm quyền bên mời thầu nếu)",
      "answer": "Không có cổ phần hoặc vốn góp trên 30% của nhau",
      "choices": [
        "Không có cổ phần hoặc vốn góp trên 15% của nhau",
        "Không có cổ phần hoặc vốn góp trên 20% của nhau",
        "Không có cổ phần hoặc vốn góp trên 25% của nhau",
        "Không có cổ phần hoặc vốn góp trên 30% của nhau"
      ],
      "note": "",
      "confidence": "high",
      "created": "2025-08-06T09:57:49.069Z",
      "source": "personal_override"
    },
    {
      "subject": "Personal Override",
      "question": "Personal Override Question (Hash: tìm phương án đúng đối với lựa chọn nhà thầu thời hạn gửi văn bản thông báo kết quả lựa chọn nhà thầu cho các nhà thầu tham dự thầu theo đường bưu điện fax là)",
      "answer": "05 ngày làm việc, kể từ ngày kết quả lựa chọn nhà thầu được phê duyệt",
      "choices": [
        "02 ngày làm việc, kể từ ngày kết quả lựa chọn nhà thầu được phê duyệt",
        "03 ngày làm việc, kể từ ngày kết quả lựa chọn nhà thầu được phê duyệt",
        "05 ngày làm việc, kể từ ngày kết quả lựa chọn nhà thầu được phê duyệt",
        "07 ngày làm việc, kể từ ngày kết quả lựa chọn nhà thầu được phê duyệt"
      ],
      "note": "",
      "confidence": "high",
      "created": "2025-08-06T09:57:57.051Z",
      "source": "personal_override"
    },
    {
      "subject": "Personal Override",
      "question": "Personal Override Question (Hash: tìm phương án đúng hồ sơ trình thẩm định phê duyệt hồ sơ mời thầu trong đấu thầu rộng rãi gói thầu hỗn hợp theo phương thức 1 giai đoạn 1 túi hồ sơ gồm)",
      "answer": "Tờ trình đề nghị phê duyệt hồ sơ mời thầu; Dự thảo hồ sơ mời thầu; Bản chụp các tài liệu: quyết định phê duyệt dự án, dự toán mua sắm, quyết định phê duyệt kế hoạch lựa chọn nhà thầu; Tài liệu khác có liên quan.",
      "choices": [
        "Dự thảo hồ sơ mời thầu; Bản chụp các tài liệu: quyết định phê duyệt dự án, dự toán mua sắm, quyết định phê duyệt kế hoạch lựa chọn nhà thầu; Tài liệu khác có liên quan.",
        "Tờ trình đề nghị phê duyệt hồ sơ mời thầu; Dự thảo hồ sơ mời thầu; Bản chụp các tài liệu: quyết định phê duyệt dự án, dự toán mua sắm, quyết định phê duyệt kế hoạch lựa chọn nhà thầu.",
        "Tờ trình đề nghị phê duyệt hồ sơ mời thầu; Dự thảo hồ sơ mời thầu; Bản chụp các tài liệu: quyết định phê duyệt dự án, dự toán mua sắm, quyết định phê duyệt kế hoạch lựa chọn nhà thầu; Tài liệu khác có liên quan.",
        "Tờ trình đề nghị phê duyệt hồ sơ mời thầu; Dự thảo hồ sơ mời thầu; Tài liệu khác có liên quan."
      ],
      "note": "",
      "confidence": "high",
      "created": "2025-08-06T10:08:16.585Z",
      "source": "personal_override"
    },
    {
      "subject": "Personal Override",
      "question": "Personal Override Question (Hash: tìm phương án đúng quy trình đấu thầu rộng rãi đối với gói thầu mua sắm hàng hóa theo phương thức hai giai đoạn một túi hồ sơ bao gồm các bước)",
      "answer": "Chuẩn bị đấu thầu giai đoạn 1; Tổ chức đấu thầu giai đoạn 1; Chuẩn bị, tổ chức đấu thầu giai đoạn 2; Đánh giá hồ sơ dự thầu và thương thảo hợp đồng giai đoạn 2; Trình, thẩm định, phê duyệt, công khai kết quả lựa chọn nhà thầu, hoàn thiện và ký kết hợp đồng.",
      "choices": [
        "Chuẩn bị đấu thầu giai đoạn 1; Tổ chức đấu thầu giai đoạn 1; Chuẩn bị, tổ chức đấu thầu giai đoạn 2; Trình, thẩm định, phê duyệt, công khai kết quả lựa chọn nhà thầu.",
        "Chuẩn bị đấu thầu giai đoạn 1; Tổ chức đấu thầu giai đoạn 1; Chuẩn bị, tổ chức đấu thầu giai đoạn 2; Trình, thẩm định, phê duyệt, công khai kết quả lựa chọn nhà thầu; Hoàn thiện và ký kết hợp đồng.",
        "Chuẩn bị đấu thầu giai đoạn 1; Tổ chức đấu thầu giai đoạn 1; Chuẩn bị, tổ chức đấu thầu giai đoạn 2; Đánh giá hồ sơ dự thầu và thương thảo hợp đồng giai đoạn 2; Hoàn thiện và ký kết hợp đồng.",
        "Chuẩn bị đấu thầu giai đoạn 1; Tổ chức đấu thầu giai đoạn 1; Chuẩn bị, tổ chức đấu thầu giai đoạn 2; Đánh giá hồ sơ dự thầu và thương thảo hợp đồng giai đoạn 2; Trình, thẩm định, phê duyệt, công khai kết quả lựa chọn nhà thầu, hoàn thiện và ký kết hợp đồng."
      ],
      "note": "",
      "confidence": "high",
      "created": "2025-08-06T10:08:22.867Z",
      "source": "personal_override"
    },
    {
      "subject": "Personal Override",
      "question": "Personal Override Question (Hash: tìm phương án đúng yêu cầu đối với đơn dự thầu của nhà thầu liên danh trong đấu thầu rộng rãi gói thầu xây lắp theo phương thức 1 giai đoạn 1 túi hồ sơ)",
      "answer": "Đơn dự thầu phải do đại diện hợp pháp của từng thành viên liên danh ký tên, đóng dấu (nếu có) hoặc thành viên đứng đầu liên danh thay mặt liên danh ký đơn dự thầu theo phân công trách nhiệm trong văn bản thỏa thuận liên danh.",
      "choices": [
        "Đơn dự thầu do đại diện hợp pháp của từng thành viên liên danh ký tên, đóng dấu (nếu có) hoặc thành viên đứng đầu liên danh thay mặt liên danh ký đơn dự thầu theo yêu cầu của bên mời thầu.",
        "Đơn dự thầu phải do thành viên đứng đầu liên danh thay mặt liên danh ký đơn dự thầu theo phân công trách nhiệm trong văn bản thỏa thuận liên danh.",
        "Đơn dự thầu phải do đại diện hợp pháp của từng thành viên liên danh ký tên, đóng dấu (nếu có) hoặc thành viên đứng đầu liên danh thay mặt liên danh ký đơn dự thầu theo phân công trách nhiệm trong văn bản thỏa thuận liên danh.",
        "Đơn dự thầu phải do đại diện hợp pháp của từng thành viên liên danh ký tên, đóng dấu (nếu có)."
      ],
      "note": "",
      "confidence": "high",
      "created": "2025-08-06T10:08:33.053Z",
      "source": "personal_override"
    },
    {
      "subject": "Personal Override",
      "question": "Personal Override Question (Hash: tìm phương án đúng quy trình đấu thầu rộng rãi đối với gói thầu cung cấp dịch vụ tư vấn mà nhà thầu là tổ chức bao gồm các bước)",
      "answer": "Chuẩn bị lựa chọn nhà thầu; tổ chức lựa chọn nhà thầu; Đánh giá hồ sơ đề xuất về kỹ thuật; Mở và đánh giá hồ sơ đề xuất về tài chính trong danh sách được duyệt; Thương thảo hợp đồng; Trình, thẩm định, phê duyệt và công khai kết quả lựa chọn nhà thầu; Hoàn thiện ký kết hợp đồng.",
      "choices": [
        "Chuẩn bị lựa chọn nhà thầu; tổ chức lựa chọn nhà thầu; Đánh giá hồ sơ đề xuất về kỹ thuật; Mở và đánh giá hồ sơ đề xuất về tài chính trong danh sách được duyệt; Thương thảo hợp đồng; Hoàn thiện ký kết hợp đồng.",
        "Chuẩn bị lựa chọn nhà thầu; tổ chức lựa chọn nhà thầu; Đánh giá hồ sơ đề xuất về kỹ thuật; Mở và đánh giá hồ sơ đề xuất về tài chính trong danh sách được duyệt; Thương thảo hợp đồng; Trình, thẩm định, phê duyệt và công khai kết quả lựa chọn nhà thầu; Hoàn thiện ký kết hợp đồng.",
        "Chuẩn bị lựa chọn nhà thầu; tổ chức lựa chọn nhà thầu; Đánh giá hồ sơ đề xuất về kỹ thuật; Thương thảo hợp đồng; Trình, thẩm định, phê duyệt và công khai kết quả lựa chọn nhà thầu; Hoàn thiện ký kết hợp đồng.",
        "Tổ chức lựa chọn nhà thầu; Đánh giá hồ sơ đề xuất về kỹ thuật; Mở và đánh giá hồ sơ đề xuất về tài chính trong danh sách được duyệt; Thương thảo hợp đồng; Hoàn thiện ký kết hợp đồng."
      ],
      "note": "",
      "confidence": "high",
      "created": "2025-08-06T10:08:49.485Z",
      "source": "personal_override"
    },
    {
      "subject": "Personal Override",
      "question": "Personal Override Question (Hash: tìm phương án đúng thời gian đánh giá hồ sơ đề xuất trong quy trình chào hàng cạnh tranh thông thường là)",
      "answer": "Tối đa 20 ngày, kể từ ngày mở thầu đến khi bên mời thầu có tờ trình đề nghị phê duyệt kết quả lựa chọn nhà thầu kèm theo báo cáo kết quả đánh giá hồ sơ đề xuất.",
      "choices": [
        "Tối đa 15 ngày, kể từ ngày mở thầu đến khi bên mời thầu có tờ trình đề nghị phê duyệt kết quả lựa chọn nhà thầu kèm theo báo cáo kết quả đánh giá hồ sơ đề xuất.",
        "Tối đa 20 ngày, kể từ ngày mở thầu đến khi bên mời thầu có tờ trình đề nghị phê duyệt kết quả lựa chọn nhà thầu kèm theo báo cáo kết quả đánh giá hồ sơ đề xuất.",
        "Tối đa 25 ngày, kể từ ngày mở thầu đến khi bên mời thầu có tờ trình đề nghị phê duyệt kết quả lựa chọn nhà thầu kèm theo báo cáo kết quả đánh giá hồ sơ đề xuất.",
        "Tối đa 30 ngày, kể từ ngày mở thầu đến khi bên mời thầu có tờ trình đề nghị phê duyệt kết quả lựa chọn nhà thầu kèm theo báo cáo kết quả đánh giá hồ sơ đề xuất."
      ],
      "note": "",
      "confidence": "high",
      "created": "2025-08-06T10:08:54.575Z",
      "source": "personal_override"
    },
    {
      "subject": "Personal Override",
      "question": "Personal Override Question (Hash: tìm phương án đúng báo cáo thẩm định kết quả lựa chọn nhà thầu trong đấu thầu rộng rãi gói thầu hỗn hợp theo phương thức 1 giai đoạn 1 túi hồ sơ gồm các nội dung)",
      "answer": "Khái quát về nội dung chính của dự án và gói thầu, cơ sở pháp lý đối với việc tổ chức lựa chọn nhà thầu; Tóm tắt toàn bộ quá trình lựa chọn nhà thầu kèm theo hồ sơ tài liệu đã báo cáo theo quy định; Tóm tắt đề xuất, kiến nghị của bên mời thầu về kết quả lựa chọn nhà thầu; Nhận xét và ý kiến của đơn vị thẩm định; Các ý kiến khác (nếu có).",
      "choices": [
        "Khái quát về cơ sở pháp lý đối với việc tổ chức lựa chọn nhà thầu; Tóm tắt toàn bộ quá trình lựa chọn nhà thầu kèm theo hồ sơ tài liệu đã báo cáo theo quy định; Tóm tắt đề xuất, kiến nghị của bên mời thầu về kết quả lựa chọn nhà thầu; Nhận xét và ý kiến của đơn vị thẩm định.",
        "Khái quát về nội dung chính của dự án và gói thầu, cơ sở pháp lý đối với việc tổ chức lựa chọn nhà thầu; Tóm tắt toàn bộ quá trình lựa chọn nhà thầu kèm theo hồ sơ tài liệu đã báo cáo theo quy định; Tóm tắt đề xuất, kiến nghị của bên mời thầu về kết quả lựa chọn nhà thầu.",
        "Khái quát về nội dung chính của dự án và gói thầu, cơ sở pháp lý đối với việc tổ chức lựa chọn nhà thầu; Tóm tắt toàn bộ quá trình lựa chọn nhà thầu kèm theo hồ sơ tài liệu đã báo cáo theo quy định; Tóm tắt đề xuất, kiến nghị của bên mời thầu về kết quả lựa chọn nhà thầu; Nhận xét và ý kiến của đơn vị thẩm định; Các ý kiến khác (nếu có).",
        "Khái quát về nội dung chính của dự án và gói thầu; Tóm tắt toàn bộ quá trình lựa chọn nhà thầu kèm theo hồ sơ tài liệu đã báo cáo theo quy định; Tóm tắt đề xuất, kiến nghị của bên mời thầu về kết quả lựa chọn nhà thầu; Nhận xét và ý kiến của đơn vị thẩm định."
      ],
      "note": "",
      "confidence": "high",
      "created": "2025-08-06T10:09:01.805Z",
      "source": "personal_override"
    },
    {
      "subject": "Personal Override",
      "question": "Personal Override Question (Hash: phương pháp đánh giá hồ sơ dự thầu đối với gói thầu cung cấp dịch vụ tư vấn của nhà thầu tư vấn là tổ chức gồm)",
      "answer": "Phương pháp giá thấp nhất; Phương pháp giá cố định; Phương pháp kết hợp giữa kỹ thuật và giá được áp dụng; Phương pháp dựa trên kỹ thuật",
      "choices": [
        "Phương pháp dựa trên kỹ thuật; Phương pháp kết hợp giữa kỹ thuật và giá được áp dụng;",
        "Phương pháp giá thấp nhất; Phương pháp giá cố định.",
        "Phương pháp giá thấp nhất; Phương pháp giá cố định; Phương pháp kết hợp dựa trên kỹ thuật",
        "Phương pháp giá thấp nhất; Phương pháp giá cố định; Phương pháp kết hợp giữa kỹ thuật và giá được áp dụng; Phương pháp dựa trên kỹ thuật"
      ],
      "note": "",
      "confidence": "high",
      "created": "2025-08-06T10:09:07.210Z",
      "source": "personal_override"
    },
    {
      "subject": "Personal Override",
      "question": "Personal Override Question (Hash: tìm phương án đúng kiểm tra tính hợp lệ của hồ sơ dự thầu trong quy trình đấu thầu rộng rãi gói thầu mua sắm hàng hóa phương thức 1 giai đoạn 1 túi hồ sơ bao gồm)",
      "answer": "Kiểm tra số lượng bản gốc, bản chụp hồ sơ dự thầu; Kiểm tra các thành phần của hồ sơ dự thầu; kiểm tra sự thống nhất nội dung giữa bản gốc và bản chụp để phục vụ quá trình đánh giá chi tiết hồ sơ dự thầu.",
      "choices": [
        "Kiểm tra số lượng bản gốc hồ sơ dự thầu; Kiểm tra đơn dự thầu, thỏa thuận liên danh (nếu có) và các tài liệu chứng minh tư cách hợp lệ; Kiểm tra sự thống nhất nội dung giữa bản gốc và bản chụp để phục vụ quá trình đánh giá chi tiết hồ sơ dự thầu.",
        "Kiểm tra số lượng bản gốc hồ sơ dự thầu; Kiểm tra đơn dự thầu, thỏa thuận liên doanh (nếu có), Giấy ủy quyền ký đơn dự thầu (nếu có); bảo đảm dự thầu; kiểm tra sự thống nhất nội dung giữa bản gốc và bản chụp để phục vụ quá trình đánh giá chi tiết hồ sơ dự thầu.",
        "Kiểm tra số lượng bản gốc, bản chụp hồ sơ dự thầu; Kiểm tra các thành phần của hồ sơ dự thầu; kiểm tra sự thống nhất nội dung giữa bản gốc và bản chụp để phục vụ quá trình đánh giá chi tiết hồ sơ dự thầu.",
        "Kiểm tra số lượng bản gốc, bản chụp hồ sơ dự thầu; Kiểm tra đơn dự thầu, bảo đảm dự thầu, tài liệu chức minh tư cách hợp lệ, tài liệu chứng minh năng lực và kinh nghiệm, đề xuất về tài chính, đề xuất về kỹ thuật."
      ],
      "note": "",
      "confidence": "high",
      "created": "2025-08-06T10:09:12.755Z",
      "source": "personal_override"
    },
    {
      "subject": "Personal Override",
      "question": "Personal Override Question (Hash: khi áp dụng hình thức đấu thầu rộng rãi cho gói thầu xây lắp quy trình lựa chọn nhà thầu nào có việc mở thầu đánh giá đồng thời cả mặt kỹ thuật và tài chính của hồ sơ dự thầu)",
      "answer": "Quy trình lựa chọn nhà thầu theo phương thức 1 giai đoạn, 1 túi hồ sơ",
      "choices": [
        "Cả a, b, c đúng.",
        "Quy trình lựa chọn nhà thầu theo phương thức 1 giai đoạn, 1 túi hồ sơ",
        "Quy trình lựa chọn nhà thầu theo phương thức 1 giai đoạn, 2 túi hồ sơ;",
        "Quy trình lựa chọn nhà thầu theo phương thức 2 giai đoạn, 2 túi hồ sơ"
      ],
      "note": "",
      "confidence": "high",
      "created": "2025-08-06T10:09:18.797Z",
      "source": "personal_override"
    },
    {
      "subject": "Personal Override",
      "question": "Personal Override Question (Hash: tìm phương án đúng thời gian phê duyệt kết quả lựa chọn nhà thầu trong quy trình chào hàng cạnh tranh thông thường là)",
      "answer": "Tối đa 05 ngày làm việc, kể từ khi nhận được tờ trình đề nghị phê duyệt kết quả lựa chọn nhà thầu của bên mời thầu và báo cáo thẩm định của đơn vị thẩm định.",
      "choices": [
        "Tối đa 05 ngày làm việc, kể từ khi nhận được tờ trình đề nghị phê duyệt kết quả lựa chọn nhà thầu của bên mời thầu và báo cáo thẩm định của đơn vị thẩm định.",
        "Tối đa 07 ngày làm việc, kể từ khi nhận được tờ trình đề nghị phê duyệt kết quả lựa chọn nhà thầu của bên mời thầu và báo cáo thẩm định của đơn vị thẩm định.",
        "Tối đa 10 ngày làm việc, kể từ khi nhận được tờ trình đề nghị phê duyệt kết quả lựa chọn nhà thầu của bên mời thầu và báo cáo thẩm định của đơn vị thẩm định.",
        "Tối đa 12 ngày làm việc, kể từ khi nhận được tờ trình đề nghị phê duyệt kết quả lựa chọn nhà thầu của bên mời thầu và báo cáo thẩm định của đơn vị thẩm định."
      ],
      "note": "",
      "confidence": "high",
      "created": "2025-08-06T10:09:38.757Z",
      "source": "personal_override"
    },
    {
      "subject": "Personal Override",
      "question": "Personal Override Question (Hash: tìm phương án đúng quy trình chào hàng cạnh tranh rút gọn gồm các bước sau)",
      "answer": "Chuẩn bị và gửi bản yêu cầu báo giá; Nộp và tiếp nhận báo giá; Đánh giá các báo giá; Trình, thẩm định, phê duyệt và công khai kết quả lựa chọn nhà thầu; Hoàn thiện và ký kết hợp đồng",
      "choices": [
        "Chuẩn bị và gửi bản yêu cầu báo giá; Nộp và tiếp nhận báo giá; Đánh giá các báo giá; Hoàn thiện và ký kết hợp đồng",
        "Chuẩn bị và gửi bản yêu cầu báo giá; Nộp và tiếp nhận báo giá; Đánh giá các báo giá; Phê duyệt và công khai kết quả lựa chọn nhà thầu; Ký kết hợp đồng",
        "Chuẩn bị và gửi bản yêu cầu báo giá; Nộp và tiếp nhận báo giá; Đánh giá các báo giá; Trình, thẩm định, phê duyệt và công khai kết quả lựa chọn nhà thầu; Hoàn thiện và ký kết hợp đồng",
        "Gửi bản yêu cầu báo giá; Nộp và tiếp nhận báo giá; Đánh giá các báo giá; Trình, thẩm định, phê duyệt kết quả lựa chọn nhà thầu; Hoàn thiện và ký kết hợp đồng."
      ],
      "note": "",
      "confidence": "high",
      "created": "2025-08-06T10:09:45.558Z",
      "source": "personal_override"
    },
    {
      "subject": "Personal Override",
      "question": "Personal Override Question (Hash: tìm phương án đúng chào hàng cạnh tranh theo quy trình rút gọn áp dụng đối với trường hợp)",
      "answer": "Cả 3 đáp án A, B, C",
      "choices": [
        "Cả 3 đáp án A, B, C",
        "Gói thầu dịch vụ phi tư vấn thông dụng, đơn giản có giá trị không quá 500 triệu đồng.",
        "Gói thầu mua sắm hàng hóa thông dụng, sẵn có trên thị trường với đặc tính kỹ thuật được tiêu chuẩn hóa và tương đương nhau về chất lượng và Gói thầu xây lắp công trình đơn giản đã có thiết kế bản vẽ thi công được phê duyệt có giá trị không quá 01 tỷ đồng",
        "Gói thầu đối với mua sắm thường xuyên có giá trị không quá 200 triệu đồng."
      ],
      "note": "",
      "confidence": "high",
      "created": "2025-08-06T10:10:27.857Z",
      "source": "personal_override"
    },
    {
      "subject": "Personal Override",
      "question": "Personal Override Question (Hash: tìm phương án đúng cơ sở để thương thảo hợp đồng trong quy trình đấu thầu rộng rãi đối với gói thầu mua sắm hàng hóa phương thức một giai đoạn một túi hồ sơ là)",
      "answer": "Cả 3 đáp án A, B, C.",
      "choices": [
        "Báo cáo đánh giá hồ sơ dự thầu.",
        "Cả 3 đáp án A, B, C.",
        "Hồ sơ dự thầu và các tài liệu làm rõ hồ sơ dự thầu (nếu có) của nhà thầu",
        "Hồ sơ mời thầu."
      ],
      "note": "",
      "confidence": "high",
      "created": "2025-08-06T10:10:31.027Z",
      "source": "personal_override"
    },
    {
      "subject": "Personal Override",
      "question": "Personal Override Question (Hash: tìm phương án đúng quy trình đấu thầu rộng rãi đối với gói thầu hỗn hợp theo phương thức hai giai đoạn hai túi hồ sơ bao gồm các bước)",
      "answer": "Chuẩn bị đấu thầu giai đoạn 1; Tổ chức đấu thầu giai đoạn 1; Chuẩn bị, tổ chức đấu thầu giai đoạn 2; Đánh giá, hồ sơ dự thầu và thương thảo hợp đồng giai đoạn 2; Trình, thẩm định, phê duyệt, công khai kết quả lựa chọn nhà thầu; Hoàn thiện và ký kết hợp đồng.",
      "choices": [
        "Chuẩn bị đấu thầu giai đoạn 1; Tổ chức đấu thầu giai đoạn 1; Chuẩn bị, tổ chức đấu thầu giai đoạn 2; Trình, thẩm định, phê duyệt, công khai kết quả lựa chọn nhà thầu; Hoàn thiện và ký kết hợp đồng.",
        "Chuẩn bị đấu thầu giai đoạn 1; Tổ chức đấu thầu giai đoạn 1; Chuẩn bị, tổ chức đấu thầu giai đoạn 2; Đánh giá, hồ sơ dự thầu và thương thảo hợp đồng giai đoạn 2; Hoàn thiện và ký kết hợp đồng.",
        "Chuẩn bị đấu thầu giai đoạn 1; Tổ chức đấu thầu giai đoạn 1; Chuẩn bị, tổ chức đấu thầu giai đoạn 2; Đánh giá, hồ sơ dự thầu và thương thảo hợp đồng giai đoạn 2; Trình, thẩm định, phê duyệt, công khai kết quả lựa chọn nhà thầu.",
        "Chuẩn bị đấu thầu giai đoạn 1; Tổ chức đấu thầu giai đoạn 1; Chuẩn bị, tổ chức đấu thầu giai đoạn 2; Đánh giá, hồ sơ dự thầu và thương thảo hợp đồng giai đoạn 2; Trình, thẩm định, phê duyệt, công khai kết quả lựa chọn nhà thầu; Hoàn thiện và ký kết hợp đồng."
      ],
      "note": "",
      "confidence": "high",
      "created": "2025-08-06T10:10:36.828Z",
      "source": "personal_override"
    },
    {
      "subject": "Personal Override",
      "question": "Personal Override Question (Hash: tìm phương án đúng việc mở hồ sơ đề xuất về kỹ thuật trong tổ chức lựa chọn nhà thầu theo quy trình đấu thầu rộng rãi gói thầu hỗn hợp phương thức 1 giai đoạn 2 túi hồ sơ phải thực hiện như sau)",
      "answer": "Tiến hành công khai và bắt đầu trong vòng 01 giờ kể từ thời điểm đóng thầu, không phụ thuộc sự có mặt hay vắng mặt của nhà thầu.",
      "choices": [
        "Tiến hành công khai và bắt đầu trong vòng 01 giờ kể từ thời điểm đóng thầu, không phụ thuộc sự có mặt hay vắng mặt của nhà thầu.",
        "Tiến hành công khai và bắt đầu trong vòng 24 giờ kể từ thời điểm đóng thầu, bắt buộc phải có sự có mặt của nhà thầu.",
        "Tiến hành công khai và bắt đầu trong vòng 24 giờ, kể từ thời điểm đóng thầu, không phụ thuộc sự có mặt hay vắng mặt của nhà thầu.",
        "Tiến hành không công khai và bắt đầu trong vòng 01 giờ kể từ thời điểm đóng thầu, không phụ thuộc sự có mặt hay vắng mặt của nhà thầu."
      ],
      "note": "",
      "confidence": "high",
      "created": "2025-08-06T10:10:43.937Z",
      "source": "personal_override"
    },
    {
      "subject": "Personal Override",
      "question": "Personal Override Question (Hash: tìm phương án sai hàng hóa dịch vụ được đưa vào danh mục mua sắm tập trung khi đáp ứng một trong các điều kiện sau)",
      "answer": "Hàng hóa, dịch vụ phục vụ công tác an ninh, quốc phòng.",
      "choices": [
        "Hàng hóa, dịch vụ có yêu cầu tính đồng bộ, hiện đại.",
        "Hàng hóa, dịch vụ mua sắm với số lượng lớn.",
        "Hàng hóa, dịch vụ phục vụ công tác an ninh, quốc phòng.",
        "Hàng hóa, dịch vụ thuộc chủng loại được sử dụng phổ biến tại nhiều cơ quan, tổ chức, đơn vị."
      ],
      "note": "",
      "confidence": "high",
      "created": "2025-08-06T10:10:50.119Z",
      "source": "personal_override"
    },
    {
      "subject": "Personal Override",
      "question": "Personal Override Question (Hash: tìm phương án đúng áp dụng quy trình chỉ định thầu đối với gói thầu cung cấp dịch vụ công có giá gói thầu là)",
      "answer": "Không quá 500 triệu đồng",
      "choices": [
        "Không quá 01 tỷ đồng",
        "Không quá 300 triệu đồng",
        "Không quá 500 triệu đồng",
        "Từ 500 triệu đến 1 tỷ đồng"
      ],
      "note": "",
      "confidence": "high",
      "created": "2025-08-06T10:10:55.153Z",
      "source": "personal_override"
    },
    {
      "subject": "Personal Override",
      "question": "Personal Override Question (Hash: tìm phương án đúng quy trình chào hàng cạnh tranh thông thường gồm các bước sau)",
      "answer": "Chuẩn bị lựa chọn nhà thầu; tổ chức lựa chọn nhà thầu; Đánh giá các hồ sơ đề xuất và thương thảo hợp đồng; Trình, thẩm định, phê duyệt và công khai kết quả lựa chọn nhà thầu; Hoàn thiện và ký kết hợp đồng.",
      "choices": [
        "Chuẩn bị lựa chọn nhà thầu; tổ chức lựa chọn nhà thầu; Đánh giá các hồ sơ đề xuất và thương thảo hợp đồng; Hoàn thiện và ký kết hợp đồng.",
        "Chuẩn bị lựa chọn nhà thầu; tổ chức lựa chọn nhà thầu; Đánh giá các hồ sơ đề xuất và thương thảo hợp đồng; Trình, thẩm định, phê duyệt và công khai kết quả lựa chọn nhà thầu.",
        "Chuẩn bị lựa chọn nhà thầu; tổ chức lựa chọn nhà thầu; Đánh giá các hồ sơ đề xuất và thương thảo hợp đồng; Trình, thẩm định, phê duyệt và công khai kết quả lựa chọn nhà thầu; Hoàn thiện và ký kết hợp đồng.",
        "Tổ chức lựa chọn nhà thầu; Đánh giá các hồ sơ đề xuất và thương thảo hợp đồng; Trình, thẩm định, phê duyệt và công khai kết quả lựa chọn nhà thầu; Hoàn thiện và ký kết hợp đồng."
      ],
      "note": "",
      "confidence": "high",
      "created": "2025-08-06T10:11:14.957Z",
      "source": "personal_override"
    },
    {
      "subject": "Personal Override",
      "question": "Personal Override Question (Hash: tìm phương án sai nội dung mua sắm thường xuyên trừ trường hợp mua sắm trang thiết bị phương tiện đặc thù chuyên dùng cho quốc phòng an ninh gồm)",
      "answer": "Vật liệu xây dựng",
      "choices": [
        "May sắm trang phục ngành (gồm cả mua sắm vật liệu và công may).",
        "Mua sắm phương tiện vận chuyển là ô tô",
        "Sản phẩm in.",
        "Vật liệu xây dựng"
      ],
      "note": "",
      "confidence": "high",
      "created": "2025-08-06T10:11:20.687Z",
      "source": "personal_override"
    },
    {
      "subject": "Personal Override",
      "question": "Personal Override Question (Hash: tìm phương án đúng chi phí trong lựa chọn nhà thầu qua mạng bao gồm)",
      "answer": "Chi phí tham gia hệ thống mạng đấu thầu quốc gia; chi phí nộp hồ sơ dự thầu, hồ sơ đề suất; chi phí nhà thầu trúng thầu; chi phí sử dụng hợp đồng điện tử và chi phí sử dụng hệ thống mua sắm điện tử.",
      "choices": [
        "Chi phí nộp hồ sơ dự thầu, hồ sơ đề suất; chi phí nhà thầu trúng thầu; chi phí sử dụng hợp đồng điện tử và chi phí sử dụng hệ thống mua sắm điện tử.",
        "Chi phí tham gia hệ thống mạng đấu thầu quốc gia; chi phí nộp hồ sơ dự thầu, hồ sơ đề suất; chi phí nhà thầu trúng thầu.",
        "Chi phí tham gia hệ thống mạng đấu thầu quốc gia; chi phí nộp hồ sơ dự thầu, hồ sơ đề suất; chi phí nhà thầu trúng thầu; chi phí sử dụng hợp đồng điện tử và chi phí sử dụng hệ thống mua sắm điện tử.",
        "Chi phí tham gia hệ thống mạng đấu thầu quốc gia; chi phí nộp hồ sơ dự thầu, hồ sơ đề suất; chi phí sử dụng hợp đồng điện tử và chi phí sử dụng hệ thống mua sắm điện tử."
      ],
      "note": "",
      "confidence": "high",
      "created": "2025-08-06T10:11:30.620Z",
      "source": "personal_override"
    },
    {
      "subject": "Personal Override",
      "question": "Personal Override Question (Hash: tìm phương án đúng giá trị bảo đảm dự thầu trong lựa chọn nhà thầu đối với gói thầu quy mô nhỏ là)",
      "answer": "Từ 1% đến 1,5% giá gói thầu",
      "choices": [
        "1% giá gói thầu",
        "1,5% giá gói thầu",
        "1,5% đến 2% giá gói thầu",
        "Từ 1% đến 1,5% giá gói thầu"
      ],
      "note": "",
      "confidence": "high",
      "created": "2025-08-06T10:11:37.486Z",
      "source": "personal_override"
    },
    {
      "subject": "Personal Override",
      "question": "Personal Override Question (Hash: tìm phương án đúng thủ tục đánh giá hồ sơ dự thầu trong quy trình đấu thầu rộng rãi đối với gói thầu dịch vụ phi tư vấn phương thức một giai đoạn một túi hồ sơ gồm các bước sau)",
      "answer": "Kiểm tra, đánh giá tính hợp lệ của hồ sơ dự thầu; Đánh giá chi tiết hồ sơ dự thầu; Xếp hạng nhà thầu.",
      "choices": [
        "Chuẩn bị nộp, tiếp nhận, quản lý, sửa đổi, rút hồ sơ dự thầu; Kiểm tra, đánh giá tính hợp lệ của hồ sơ dự thầu; Đánh giá chi tiết hồ sơ dự thầu; Xếp hạng nhà thầu.",
        "Kiểm tra, đánh giá tính hợp lệ của hồ sơ dự thầu; Trình, thẩm định, phê duyệt và công khai kết quả lựa chọn nhà thầu; Xếp hạng nhà thầu;",
        "Kiểm tra, đánh giá tính hợp lệ của hồ sơ dự thầu; Đánh giá chi tiết hồ sơ dự thầu; Xếp hạng nhà thầu.",
        "Kiểm tra, đánh giá tính hợp lệ của hồ sơ dự thầu; Đánh giá chi tiết hồ sơ dự thầu; Xếp hạng nhà thầu; Trình, thẩm định, phê duyệt và công khai kết quả lựa chọn nhà thầu."
      ],
      "note": "",
      "confidence": "high",
      "created": "2025-08-06T10:11:50.383Z",
      "source": "personal_override"
    }
  ]
}